###########################################
# OONI Probe Report for HTTP Requests Test test
# Mon Jan 14 08:48:04 2013
###########################################
---
options:
  collector: null
  help: 0
  logfile: null
  parallelism: '10'
  pcapfile: null
  reportfile: tk_kurd_http-requests.yamloo
  resume: 0
  subargs: [-f, k_sites.txt]
  test: nettests/blocking/http_requests.py
probe_asn: AS0
probe_cc: null
probe_ip: 127.0.0.1
software_name: ooniprobe
software_version: 0.0.10
start_time: 1358077684.0
test_name: HTTP Requests Test
test_version: '0.1'
...
---
input: http://kurdistan-post.eu
report:
  agent: agent
  requests:
  - request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - &id001 ['Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 5.1; en-US; rv:1.7.5) Gecko/20060127
              Netscape/8.1', 'Netscape 8.1, Windows XP']
      method: GET
      url: http://kurdistan-post.eu
    response:
      body: "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"tr\" dir=\"ltr\" \n  xmlns:fb=\"http://www.facebook.com/2008/fbml\"\
        \n  xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\"\n  xmlns:dc=\"\
        http://purl.org/dc/terms/\"\n  xmlns:foaf=\"http://xmlns.com/foaf/0.1/\"\n\
        \  xmlns:og=\"http://ogp.me/ns#\"\n  xmlns:rdfs=\"http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#\"\
        \n  xmlns:sioc=\"http://rdfs.org/sioc/ns#\"\n  xmlns:sioct=\"http://rdfs.org/sioc/types#\"\
        \n  xmlns:skos=\"http://www.w3.org/2004/02/skos/core#\"\n  xmlns:xsd=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema#\"\
        >\n\n<head>\n  <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\"\
        \ />\n<link rel=\"shortcut icon\" href=\"http://kurdistan-post.eu/sites/all/themes/masthead/favicon.ico\"\
        \ type=\"image/vnd.microsoft.icon\" />\n<meta about=\"/tr/kurdistan\" typeof=\"\
        skos:Concept\" property=\"rdfs:label skos:prefLabel\" content=\"Kurdistan\"\
        \ />\n<link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"RSS - Kurdistan\"\
        \ href=\"http://kurdistan-post.eu/tr/taxonomy/term/12/feed\" />\n<meta name=\"\
        Generator\" content=\"Drupal 7 (http://drupal.org)\" />\n  <title>Kurdistan\
        \ | KURDISTAN-POST.eu</title>  \n  <link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\"\
        \ href=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/css/css_pbm0lsQQJ7A7WCCIMgxLho6mI_kBNgznNUWmTWcnfoE.css\"\
        \ media=\"all\" />\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/css/css_O1rOai3RK78xx1pXugmdYZ1SsIrSujNFfNrcAMqFjIM.css\"\
        \ media=\"all\" />\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/css/css__XU-na0TFvz-rRlzGUcK9dLef9fToS-xG1-VQQPM-MM.css\"\
        \ media=\"all\" />\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/css/css_OgpePyl9eVgk5Uz01-hdQXc0a5N5mk0ES3UxwxBeE6M.css\"\
        \ media=\"all\" />\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/css/css_sSUBoimq8gQafI-hZ0tBcIOUQV2Aw5Rd0BZ_fHNkAos.css\"\
        \ media=\"all\" />\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/js/js_3jHghlMLrjr9xXAC0JufqSSch3oAbkZstSqYdc4uuck.js\"\
        ></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/js/js_77Ctke5y0-K1_K8BD7dZskl-3sfD_t8MJKLSguEkuKg.js\"\
        ></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/js/js_5H5rX_dz-Sdllv_jrYDSdxrT2Q_kwG5slVhHRYdZ5do.js\"\
        ></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"http://widgets.twimg.com/j/2/widget.js\"\
        ></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/js/js_lWoluPoL3J9M81EazNqqKa-gkQepJPKo2G_4N0TxETU.js\"\
        ></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/js/js_t7v4uAoCxkfsbtW3Dw7XAD6_FM_Mw1LvOzO7x11Hm9I.js\"\
        ></script>\n<script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\n\
        jQuery.extend(Drupal.settings, {\"basePath\":\"\\/\",\"pathPrefix\":\"tr\\\
        /\",\"ajaxPageState\":{\"theme\":\"masthead\",\"theme_token\":\"0Y6r0h62weQspeUEhI2HoEH7ihsUdmJIdvtK8maYD-w\"\
        ,\"js\":{\"0\":1,\"misc\\/jquery.js\":1,\"misc\\/jquery.once.js\":1,\"misc\\\
        /drupal.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/addthis\\/addthis.js\":1,\"misc\\\
        /progress.js\":1,\"public:\\/\\/languages\\/tr_71qfeSzugeKa7FoMFnPaLG6TGyLX02wnlTH6bJR5Noo.js\"\
        :1,\"http:\\/\\/widgets.twimg.com\\/j\\/2\\/widget.js\":1,\"sites\\/all\\\
        /modules\\/views_slideshow\\/js\\/views_slideshow.js\":1,\"sites\\/all\\/libraries\\\
        /jquery.cycle\\/jquery.cycle.all.js\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/views_slideshow\\\
        /contrib\\/views_slideshow_cycle\\/js\\/views_slideshow_cycle.js\":1,\"sites\\\
        /all\\/modules\\/quicktabs\\/js\\/quicktabs.js\":1,\"sites\\/all\\/themes\\\
        /bones\\/js\\/jquery.formalize.min.js\":1,\"sites\\/all\\/themes\\/bones\\\
        /js\\/superfish.js\":1,\"sites\\/all\\/themes\\/masthead\\/js\\/scripts.js\"\
        :1,\"sites\\/all\\/themes\\/bones\\/js\\/jquery.easing.1.3.js\":1,\"sites\\\
        /all\\/themes\\/bones\\/js\\/jquery.equal-height-columns.js\":1,\"sites\\\
        /all\\/themes\\/masthead\\/js\\/jquery.mobilemenu.min.js\":1,\"sites\\/all\\\
        /themes\\/masthead\\/js\\/jquery.color.js\":1,\"sites\\/all\\/themes\\/masthead\\\
        /js\\/jquery-glowing.js\":1},\"css\":{\"modules\\/system\\/system.base.css\"\
        :1,\"modules\\/system\\/system.menus.css\":1,\"modules\\/system\\/system.messages.css\"\
        :1,\"modules\\/system\\/system.theme.css\":1,\"modules\\/aggregator\\/aggregator.css\"\
        :1,\"modules\\/comment\\/comment.css\":1,\"modules\\/field\\/theme\\/field.css\"\
        :1,\"modules\\/node\\/node.css\":1,\"modules\\/poll\\/poll.css\":1,\"modules\\\
        /search\\/search.css\":1,\"modules\\/user\\/user.css\":1,\"modules\\/forum\\\
        /forum.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/views\\/css\\/views.css\":1,\"sites\\\
        /all\\/modules\\/ctools\\/css\\/ctools.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/twitter_profile_widget\\\
        /twitter_profile_widget.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/views_slideshow\\\
        /views_slideshow.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/views_slideshow\\/contrib\\\
        /views_slideshow_cycle\\/views_slideshow_cycle.css\":1,\"modules\\/taxonomy\\\
        /taxonomy.css\":1,\"sites\\/all\\/modules\\/quicktabs\\/css\\/quicktabs.css\"\
        :1,\"sites\\/all\\/themes\\/bones\\/css\\/normalize.css\":1,\"sites\\/all\\\
        /themes\\/bones\\/css\\/formalize.css\":1,\"sites\\/all\\/themes\\/bones\\\
        /css\\/grid_12.css\":1,\"sites\\/all\\/themes\\/bones\\/css\\/layout.css\"\
        :1,\"sites\\/all\\/themes\\/masthead\\/style.css\":1,\"sites\\/all\\/themes\\\
        /masthead\\/css\\/style1.css\":1,\"sites\\/all\\/themes\\/masthead\\/css\\\
        /responsive.css\":1}},\"viewsSlideshow\":{\"news_slideshow-block\":{\"methods\"\
        :{\"goToSlide\":[\"viewsSlideshowPager\",\"viewsSlideshowSlideCounter\",\"\
        viewsSlideshowCycle\"],\"nextSlide\":[\"viewsSlideshowPager\",\"viewsSlideshowSlideCounter\"\
        ,\"viewsSlideshowCycle\"],\"pause\":[\"viewsSlideshowControls\",\"viewsSlideshowCycle\"\
        ],\"play\":[\"viewsSlideshowControls\",\"viewsSlideshowCycle\"],\"previousSlide\"\
        :[\"viewsSlideshowPager\",\"viewsSlideshowSlideCounter\",\"viewsSlideshowCycle\"\
        ],\"transitionBegin\":[\"viewsSlideshowPager\",\"viewsSlideshowSlideCounter\"\
        ],\"transitionEnd\":[]},\"paused\":0}},\"viewsSlideshowPager\":{\"news_slideshow-block\"\
        :{\"bottom\":{\"type\":\"viewsSlideshowPagerFields\"}}},\"viewsSlideshowPagerFields\"\
        :{\"news_slideshow-block\":{\"bottom\":{\"activatePauseOnHover\":1}}},\"viewsSlideshowCycle\"\
        :{\"#views_slideshow_cycle_main_news_slideshow-block\":{\"num_divs\":6,\"\
        id_prefix\":\"#views_slideshow_cycle_main_\",\"div_prefix\":\"#views_slideshow_cycle_div_\"\
        ,\"vss_id\":\"news_slideshow-block\",\"effect\":\"fade\",\"transition_advanced\"\
        :0,\"timeout\":5000,\"speed\":700,\"delay\":0,\"sync\":1,\"random\":0,\"pause\"\
        :1,\"pause_on_click\":0,\"action_advanced\":0,\"start_paused\":0,\"remember_slide\"\
        :0,\"remember_slide_days\":1,\"pause_when_hidden\":0,\"pause_when_hidden_type\"\
        :\"full\",\"amount_allowed_visible\":\"\",\"nowrap\":0,\"fixed_height\":1,\"\
        items_per_slide\":1,\"wait_for_image_load\":1,\"wait_for_image_load_timeout\"\
        :3000,\"cleartype\":0,\"cleartypenobg\":0,\"advanced_options\":\"{}\"}},\"\
        addthis\":{\"widget_url\":\"http:\\/\\/s7.addthis.com\\/js\\/250\\/addthis_widget.js?async=1\"\
        },\"quicktabs\":{\"qt_quicktabs\":{\"name\":\"quicktabs\",\"tabs\":[{\"bid\"\
        :\"aggregator_delta_feed-4\",\"hide_title\":1},{\"bid\":\"aggregator_delta_feed-5\"\
        ,\"hide_title\":1},{\"bid\":\"aggregator_delta_feed-6\",\"hide_title\":1}],\"\
        viewsSlideshowCycle\":{\"#views_slideshow_cycle_main_news_slideshow-block\"\
        :{\"num_divs\":6,\"id_prefix\":\"#views_slideshow_cycle_main_\",\"div_prefix\"\
        :\"#views_slideshow_cycle_div_\",\"vss_id\":\"news_slideshow-block\",\"effect\"\
        :\"fade\",\"transition_advanced\":0,\"timeout\":5000,\"speed\":700,\"delay\"\
        :0,\"sync\":1,\"random\":0,\"pause\":1,\"pause_on_click\":0,\"action_advanced\"\
        :0,\"start_paused\":0,\"remember_slide\":0,\"remember_slide_days\":1,\"pause_when_hidden\"\
        :0,\"pause_when_hidden_type\":\"full\",\"amount_allowed_visible\":\"\",\"\
        nowrap\":0,\"fixed_height\":1,\"items_per_slide\":1,\"wait_for_image_load\"\
        :1,\"wait_for_image_load_timeout\":3000,\"cleartype\":0,\"cleartypenobg\"\
        :0,\"advanced_options\":\"{}\"}}}}});\n//--><!]]>\n</script>\n  <meta name=\"\
        viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1\"\
        >  \n  <link href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Lato' rel='stylesheet'\
        \ type='text/css'>\n  <!--[if lt IE 9]><script src=\"http://html5shiv.googlecode.com/svn/trunk/html5.js\"\
        ></script><![endif]-->\n  <style>\n  .view-kp-niviskar2 img { float: left;\
        \ margin-right: 10px; }\n  .view-kp-niviskar2 a.username { font-weight: bold;\
        \ }\n  nav#user-menu { border-top: 1px solid #ddd; }\n  #block-views-newest-blog-entries-block\
        \ table tr td { vertical-align: top; border-width: 0 10px 10px 0; border-color:\
        \ #fff; background-color: #f0f0f0; margin: 2px; }\n  #block-views-alt-manset1-view-block\
        \ tr td { vertical-align: top; border-width: 0 10px 10px 0; border-color:\
        \ #fff; margin: 2px; }\n  #block-views-alt-manset1-view-block.block  a span\
        \ { color:#036; font-weight:bold; font-size:16px; }\n  #block-views-alt-manset1-view-block.block\
        \ table tr td { border-width:4px;}\n  .xurt { font-weight: bold; color: #036;}\n\
        \ h2 a { color: #063a6a; }\n h3 .title span{color: #063a6a;}\n .footer-wrapper\
        \ { background-color: #063a6a; }\n #edit-search-block-form--2 { background-color:\
        \ #ffcc99; background-image: url('/sites/all/themes/masthead/logo.png'); }\n\
        \ div#block-views-newest-blog-entries-block.block .field-content a span {\
        \ color: #036; font-weight: bold;font-size: 14px; }\n div.block-inner h3.title\
        \ {color: #036; font-weight: bold;font-size: 14px;}\n h2.title {text-transform:none;}\n\
        \ #block-system-main.block div.block-inner div.content  h2.title a{color:\
        \ #036; font-weight: bold;font-size: 14px; font-family: Arial, Helvetica,\
        \ sans-serif; }\n \n .xslideshow-thumb-border { float:left; margin-top: 20px;\
        \ }\n .xslideshow-image { margin-left: 14px; }\n .xslideshow-image a span\
        \ img{ border: 1px solid black; }\n .xslideshow-view {  width:100%;}\n .xslideshow-big-picture{\
        \ float: right; width: 400px;}\n .xslideshow-body { height: 200px; width:160px;\
        \ border:0px; font-size: 16px; margin-right: 50px;}\n .xslideshow { height:\
        \ 200px; width: 576px; background-color: #fff;}\n .xslideshow-title {font-size:\
        \ 20px; font-weight: bold; margin-bottom: 15px;}\n .xslideshow-title a span{\
        \ color:#036; }\n \n #quicktabs-quicktabs.quicktabs-wrapper {margin-top: 10px;}\n\
        \ \n div.view-content table.views-view-grid tbody tr.row-1 td { background-color:\
        \ #f0f0f0;}\n #block-block-11.block div.block-inner div.content p strong a\
        \ { color:#036; font-size: 18px;}\n#highlighted div.region div#block-views-alt-manset1-view-block.block\
        \  div.views-field div.field-content a span img {margin-top: 10px;}\ndiv#page\
        \ div.page-inner div.main-content-wrapper div.main-content-wrapper-inner section#main-content\
        \ div.main div.main-inner article#node-172.node div.node-content-wrapper div.content\
        \ { font-size:24px; color:red !important;}\nhtml.js body.html div#page div.page-inner\
        \ div.main-content-wrapper div.main-content-wrapper-inner section#main-content\
        \ div.main div.main-inner .node div.node-content-wrapper div.content {font-size:\
        \ 15px;}\n\n#block-block-14.block div.block-inner div.content h2 { color:#036;\
        \ }\nh1#page-title.title { color:#036; }\n#block-views-roportaj-view-block.block\
        \ a span { color: #036; font-size: 12px; font-weight: bold;}\n#block-views-pirtuk-view-block.block\
        \ a span { color: #036; font-size: 12px; font-weight: bold; }\ndiv.views-row\
        \ div.views-field div.field-content  { text-align: center; }\n</style>\n</head>\n\
        \n<body class=\"html front not-logged-in one-sidebar sidebar-second page-taxonomy\
        \ page-taxonomy-term page-taxonomy-term- page-taxonomy-term-12 i18n-tr sidebars-split\
        \ kurdistan\">\n  <div id=\"skip-link\">\n    <a href=\"#main-content\" class=\"\
        element-invisible element-focusable\">Ana i\xE7eri\u011Fe atla</a>\n  </div>\n\
        \    <div id=\"page\"><div class=\"page-inner container_12\">\n\n\n     \n\
        \t<div style=\"height: 76px; width: 100%; background-color: #fff;\"> \n\t\
        \  <div class=\"region region-kp-top-niviskar\">\n    <div id=\"block-niviskar-rast-niviskar-jor\"\
        \ class=\"block block-niviskar-rast\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t  \
        \   \n  <div class=\"content\">\n\t\t\n\t\t\t <div style=\"float: left; width:\
        \ 148px; height: 92px; border: 1px dotted #ccc; height: 64px; padding: 2px;\
        \ background-color: #f3f3f3; margin: 2px 0;  \">\n\t\t\t\t<div style=\"width:\
        \ 40px; height: 60px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\"\
        \ src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w40h60/public/pictures/picture-10-1350238996.jpg\"\
        \ alt=\"Ehmed\xEA Xan\xEE\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/ehmede-xani\"\
        \ class=\"xurt\"><span>Ehmed\xEA Xan\xEE</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"\
        /tr/ger-de-hebuya-me-ittifaqek\"><span>Ger d\xEA heb\xFBya me ittifaqek  \
        \ </span></a>\n\t\t\t</div>\n\t\t\t <div style=\"float: left; width: 148px;\
        \ height: 92px; border: 1px dotted #ccc; height: 64px; padding: 2px; background-color:\
        \ #f3f3f3; margin: 2px 0; margin-left: 7px; \">\n\t\t\t\t<div style=\"width:\
        \ 40px; height: 60px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\"\
        \ src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w40h60/public/pictures/picture-11-1350239067.jpg\"\
        \ alt=\"C. Al\xEE Bedirxan\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/c-ali-bedirxan\"\
        \ class=\"xurt\"><span>C. Al\xEE Bedirxan</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"\
        /tr/li-ser-yekitiya-zimane-kurdi\"><span>Li ser yek\xEEtiya ziman\xEA kurd\xEE\
        \ </span></a>\n\t\t\t</div>\n\t\t\t <div style=\"float: left; width: 148px;\
        \ height: 92px; border: 1px dotted #ccc; height: 64px; padding: 2px; background-color:\
        \ #f3f3f3; margin: 2px 0; margin-left: 7px; \">\n\t\t\t\t<div style=\"width:\
        \ 40px; height: 60px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\"\
        \ src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w40h60/public/pictures/picture-31-1351696427.jpg\"\
        \ alt=\"Dr. Qasimlo\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/dr-qasimlo\" class=\"\
        xurt\"><span>Dr. Qasimlo</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/node/117\"\
        ><span>Kurtejiyan</span></a>\n\t\t\t</div>\n\t\t\t <div style=\"float: left;\
        \ width: 148px; height: 92px; border: 1px dotted #ccc; height: 64px; padding:\
        \ 2px; background-color: #f3f3f3; margin: 2px 0; margin-left: 7px; \">\n\t\
        \t\t\t<div style=\"width: 40px; height: 60px; float: left; margin-right: 4px;\"\
        ><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w40h60/public/pictures/picture-12-1350238980.jpg\"\
        \ alt=\"Musa Anter\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/musa-anter\" class=\"\
        xurt\"><span>Musa Anter</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/dibejin-ku-kerkuke-xwin-digiri\"\
        ><span>Dib\xEAjin ku Kerk\xFBk\xEA xw\xEEn digir\xEE </span></a>\n\t\t\t</div>\n\
        \t\t\t <div style=\"float: left; width: 148px; height: 92px; border: 1px dotted\
        \ #ccc; height: 64px; padding: 2px; background-color: #f3f3f3; margin: 2px\
        \ 0; margin-left: 7px; \">\n\t\t\t\t<div style=\"width: 40px; height: 60px;\
        \ float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w40h60/public/pictures/picture-13-1350238964.jpg\"\
        \ alt=\"\u0130smail Be\u015Fik\xE7i\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/ismail-besikci\"\
        \ class=\"xurt\"><span>\u0130smail Be\u015Fik\xE7i</span></a><br />\n\t\t\t\
        \t<a href=\"/tr/insan-haklari-dersi\"><span>\u0130nsan Haklar\u0131 Dersi</span></a>\n\
        \t\t\t</div>\n\t\t\t <div style=\"float: left; width: 148px; height: 92px;\
        \ border: 1px dotted #ccc; height: 64px; padding: 2px; background-color: #f3f3f3;\
        \ margin: 2px 0; margin-left: 7px; \">\n\t\t\t\t<div style=\"width: 40px;\
        \ height: 60px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\"\
        \ src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w40h60/public/pictures/picture-14-1350239110.png\"\
        \ alt=\"Ya\u015Far Kaya\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/yasar-kaya\"\
        \ class=\"xurt\"><span>Ya\u015Far Kaya</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"\
        /tr/uzun-yuruyusler\"><span>Uzun Y\xFCr\xFCy\xFC\u015Fler</span></a>\n\t\t\
        \t</div>  </div>\n\n</div></div>   </div>\n\t\t<div style=\"clear: both;\"\
        > </div>\n\t</div>\n  \n\n     \n    <nav id=\"user-menu\" class=\"clearfix\"\
        >\n        <div class=\"region region-user-menu\">\n    <div id=\"block-system-user-menu\"\
        \ class=\"block block-system block-menu\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t\
        \      <h3 class=\"title\"><span>User menu</span></h3>\n     \n  <div class=\"\
        content\">\n\t\t<ul class=\"menu\"><li class=\"first leaf\"><a href=\"http://www.kurdistan-post.eu/ku\"\
        \ title=\"\"><span>Kurd\xEE</span></a></li>\n<li class=\"leaf\"><a href=\"\
        http://www.kurdistan-post.eu/ru\" title=\"\"><span>\u0420\u0443\u0441\u0441\
        \u043A\u0438\u0439</span></a></li>\n<li class=\"leaf\"><a href=\"http://www.kurdistan-post.eu/tr\"\
        \ title=\"\"><span>T\xFCrk\xE7e</span></a></li>\n<li class=\"leaf\"><a href=\"\
        /tr\" title=\"\" class=\"active\"><span>-</span></a></li>\n<li class=\"leaf\"\
        ><a href=\"http://eu.kurdistan-post.eu\" title=\"\"><span>Ar\u015Fiv</span></a></li>\n\
        <li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/contact\" title=\"\"><span>\u0130leti\u015F\
        im</span></a></li>\n<li class=\"last leaf\"><a href=\"/tr/user/login\" title=\"\
        \"><span>G\u0130R\u0130\u015E</span></a></li>\n</ul>  </div>\n\n</div></div>\
        \   </div>\n        <div class=\"region region-search-box\">\n    <div id=\"\
        block-search-form\" class=\"block block-search\"><div class=\"block-inner\"\
        >\n\n\t     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<form onsubmit=\"if(this.search_block_form.value==&#039;Search&#039;){\
        \ alert(&#039;Please enter a search&#039;); return false; }\" action=\"/\"\
        \ method=\"post\" id=\"search-block-form\" accept-charset=\"UTF-8\"><div><div\
        \ class=\"container-inline\">\n      <h2 class=\"element-invisible\">Arama\
        \ formu</h2>\n    <div class=\"form-item form-type-textfield form-item-search-block-form\"\
        >\n  <label class=\"element-invisible\" for=\"edit-search-block-form--2\"\
        >Ara </label>\n <input title=\"Aramak istedi\u011Finiz terimleri giriniz.\"\
        \ onblur=\"if (this.value == &#039;&#039;) {this.value = &#039;Search&#039;;}\"\
        \ onfocus=\"if (this.value == &#039;Search&#039;) {this.value = &#039;&#039;;}\"\
        \ type=\"text\" id=\"edit-search-block-form--2\" name=\"search_block_form\"\
        \ value=\"\" size=\"15\" maxlength=\"128\" class=\"form-text\" />\n</div>\n\
        <div class=\"form-actions form-wrapper\" id=\"edit-actions\"><input type=\"\
        submit\" id=\"edit-submit\" name=\"op\" value=\"Ara\" class=\"form-submit\"\
        \ /></div><input type=\"hidden\" name=\"form_build_id\" value=\"form-oLXWdohhKK7dr8Sa0jBHhTUF19CnxpGpnZIkpLWYtu4\"\
        \ />\n<input type=\"hidden\" name=\"form_id\" value=\"search_block_form\"\
        \ />\n</div>\n</div></form>  </div>\n\n</div></div>   </div>\n      <div id=\"\
        social\">\n        <ul class=\"social-links\">\n          <li><a class=\"\
        rss\" href=\"/rss.xml\"></a></li>\n          <li><a class=\"twitter\" href=\"\
        http://twitter.com/Kurdistan_Post\"></a></li>\n          <li><a class=\"facebook\"\
        \ href=\"http://www.facebook.com/kurdistanposteu\"></a></li>\n        </ul>\n\
        \      </div>           \n    </nav>      \n      \n\n  <div class=\"header-wrapper\
        \ clearfix\"><div class=\"header-wrapper-inner grid_12\">\n  <div style=\"\
        float:right;\"><img src=\"/sites/default/files/ala-kurdistan.gif \" alt=\"\
        ala kurdistan\" width=60 height=45><br /><a href=\"/ey-reqib\">Ey Req\xEE\
        b</a></div>\n  \n        \n\t<div style=\"float: right; border: 0px dotted\
        \ #AABBCC; height: 64px; width: 50%; padding-right:40px;\"> \n\t  <div class=\"\
        region region-kp-top-ads\">\n    <div id=\"block-block-3\" class=\"block block-block\"\
        ><div class=\"block-inner\">\n\n\t     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<p><object\
        \ classid=\"clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000\" codebase=\"http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=7,0,19,0\"\
        \ height=\"60\" id=\"Movie1\" width=\"468\"><param name=\"wmode\" value=\"\
        transparent\" /><param name=\"Movie\" value=\"http://www.diplo-kurdi.com/ads/468x60.swf?ref=your-site\"\
        \ /><param name=\"Src\" value=\"http://www.diplo-kurdi.com/ads/468x60.swf?ref=your-site\"\
        \ /><param name=\"WMode\" value=\"Window\" /><param name=\"Play\" value=\"\
        -1\" /><param name=\"Loop\" value=\"-1\" /><param name=\"Quality\" value=\"\
        High\" /><param name=\"Menu\" value=\"-1\" /><param name=\"AllowScriptAccess\"\
        \ value=\"sameDomain\" /><param name=\"BGColor\" value=\"FFFFFF\" /><param\
        \ name=\"AllowNetworking\" value=\"all\" /><embed allowscriptaccess=\"samedomain\"\
        \ bgcolor=\"#FFFFFF\" height=\"60\" name=\"Movie6\" pluginspage=\"http://www.adobe.com/shockwave/download/index.cgi?P1_Prod_Version=ShockwaveFlash\"\
        \ quality=\"high\" seamlesstabbing=\"false\" src=\"http://www.diplo-kurdi.com/ads/468x60.swf?ref=your-site\"\
        \ type=\"application/x-shockwave-flash\" width=\"468\" wmode=\"transparent\"\
        ></embed></object></p>\n  </div>\n\n</div></div>   </div>\n \n\t</div>\n \
        \ \n    <header>\n\t\n\n\t \n\t\n              <div class=\"site-logo\">\n\
        \          <a href=\"/tr\"><img src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/all/themes/masthead/logo.png\"\
        \ alt=\"\" /></a>\n        </div>\n      \t      \n      \n      <hgroup>\n\
        \      \n                \n            \n      \n      </hgroup>\n    \n\t\
        \n\t\n  \n\t\n    </header>\n      \n  </div></div>\n  \n      \n    <div\
        \ class=\"main-menu-wrapper clearfix\"><div class=\"main-menu-wrapper-inner\"\
        >  \n      <nav id=\"main-menu\" class=\"grid_12\">\n          <div class=\"\
        region region-main-menu\">\n    <div id=\"block-system-main-menu\" class=\"\
        block block-system block-menu\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3\
        \ class=\"title\"><span>Ana men\xFC</span></h3>\n     \n  <div class=\"content\"\
        >\n\t\t<ul class=\"menu\"><li class=\"first expanded active-trail\"><a href=\"\
        /tr/kurdistan\" title=\"\" class=\"active-trail active\"><span>Welat\xEA me</span></a><ul\
        \ class=\"menu\"><li class=\"first leaf\"><a href=\"/tr/aktuel\" title=\"\"\
        ><span>G\xFCncel</span></a></li>\n<li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/siyaset\"\
        \ title=\"\"><span>Siyaset</span></a></li>\n<li class=\"leaf active-trail\"\
        ><a href=\"/tr/kurdistan\" title=\"\" class=\"active-trail active\"><span>Kurdistan</span></a></li>\n\
        <li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/civak\" title=\"\"><span>Toplum</span></a></li>\n\
        <li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/medya\" title=\"\"><span>Medya</span></a></li>\n\
        <li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/jiyan\" title=\"\"><span>Ya\u015Fam</span></a></li>\n\
        <li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/jin\" title=\"\"><span>Kad\u0131n</span></a></li>\n\
        <li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/cihan\" title=\"\"><span>D\xFCnyadan</span></a></li>\n\
        <li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/cand-u-huner\" title=\"\"><span>Sanat K\xFC\
        lt\xFCr</span></a></li>\n<li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/dirok\" title=\"\
        \"><span>Tarih</span></a></li>\n<li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/zanin\" title=\"\
        \"><span>Bilim-Teknik</span></a></li>\n<li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/abori\"\
        \ title=\"\"><span>Ekonomi</span></a></li>\n<li class=\"last leaf\"><a href=\"\
        /tr/spor\" title=\"\"><span>Spor</span></a></li>\n</ul></li>\n<li class=\"\
        leaf\"><a href=\"/tr/analiz\" title=\"\"><span>Analiz</span></a></li>\n<li\
        \ class=\"leaf\"><a href=\"/tr/roportaj\" title=\"\"><span>R\xF6portajlar</span></a></li>\n\
        <li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/diaspora\" title=\"\"><span>Diaspora</span></a></li>\n\
        <li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/besa-xwendevanan\" title=\"\"><span>Okur\
        \ k\xF6\u015Fesi</span></a></li>\n<li class=\"leaf\"><a href=\"/tr/pirtuk\"\
        \ title=\"Kitaplar\"><span>Kitaplar</span></a></li>\n<li class=\"last leaf\"\
        ><a href=\"/tr/video\" title=\"\"><span>Video</span></a></li>\n</ul>  </div>\n\
        \n</div></div>   </div>\n      \n      </nav>\n    </div></div> \n   \n  \n\
        \      \n    <div class=\"main-menu-second-level-wrapper clearfix\"><div class=\"\
        main-menu-second-level-wrapper-inner\">  \n      <nav id=\"main-menu-second-level\"\
        \ class=\"grid_12\">\n          <div class=\"region region-main-menu-second-level\"\
        >\n    <div id=\"block-menu-block-1\" class=\"block block-menu-block\"><div\
        \ class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"title\"><span>Welat\xEA me</span></h3>\n\
        \     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div class=\"menu-block-wrapper menu-block-1\
        \ menu-name-main-menu parent-mlid-0 menu-level-2\">\n  <ul class=\"menu\"\
        ><li class=\"first leaf menu-mlid-968\"><a href=\"/tr/aktuel\" title=\"\"\
        ><span>G\xFCncel</span></a></li>\n<li class=\"leaf menu-mlid-967\"><a href=\"\
        /tr/siyaset\" title=\"\"><span>Siyaset</span></a></li>\n<li class=\"leaf active-trail\
        \ active menu-mlid-969\"><a href=\"/tr/kurdistan\" title=\"\" class=\"active-trail\
        \ active\"><span>Kurdistan</span></a></li>\n<li class=\"leaf menu-mlid-970\"\
        ><a href=\"/tr/civak\" title=\"\"><span>Toplum</span></a></li>\n<li class=\"\
        leaf menu-mlid-971\"><a href=\"/tr/medya\" title=\"\"><span>Medya</span></a></li>\n\
        <li class=\"leaf menu-mlid-972\"><a href=\"/tr/jiyan\" title=\"\"><span>Ya\u015F\
        am</span></a></li>\n<li class=\"leaf menu-mlid-974\"><a href=\"/tr/jin\" title=\"\
        \"><span>Kad\u0131n</span></a></li>\n<li class=\"leaf menu-mlid-975\"><a href=\"\
        /tr/cihan\" title=\"\"><span>D\xFCnyadan</span></a></li>\n<li class=\"leaf\
        \ menu-mlid-976\"><a href=\"/tr/cand-u-huner\" title=\"\"><span>Sanat K\xFC\
        lt\xFCr</span></a></li>\n<li class=\"leaf menu-mlid-977\"><a href=\"/tr/dirok\"\
        \ title=\"\"><span>Tarih</span></a></li>\n<li class=\"leaf menu-mlid-978\"\
        ><a href=\"/tr/zanin\" title=\"\"><span>Bilim-Teknik</span></a></li>\n<li\
        \ class=\"leaf menu-mlid-979\"><a href=\"/tr/abori\" title=\"\"><span>Ekonomi</span></a></li>\n\
        <li class=\"last leaf menu-mlid-981\"><a href=\"/tr/spor\" title=\"\"><span>Spor</span></a></li>\n\
        </ul></div>\n  </div>\n\n</div></div>   </div>\n      \n      </nav>\n   \
        \ </div></div> \n      \n     \n<!-- Main Content -->  \n  <div class=\"main-content-wrapper\
        \ clearfix\"><div class=\"main-content-wrapper-inner\">\n    <section id=\"\
        main-content\">       \t   \n\n          \n    \n      <div class=\"main\"\
        >\n        <div class=\"main-inner  grid_8\">\n        \n\t\t            \
        \  <div class=\"slideshow-wrapper clearfix\"><div class=\"slideshow-wrapper-inner\"\
        >\n              <div id=\"slideshow\">\n                  <div class=\"region\
        \ region-slideshow\">\n    <div id=\"block-views-news-slideshow-block\" class=\"\
        block block-views\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t     \n  <div class=\"\
        content\">\n\t\t<div class=\"view view-news-slideshow view-id-news_slideshow\
        \ view-display-id-block view-dom-id-4970727dbd0a4fe835ce01f08b012755\">\n\
        \        \n  \n  \n      <div class=\"view-content\">\n      \n<div class=\"\
        skin-default\">\n  \n  <div id=\"views_slideshow_cycle_main_news_slideshow-block\"\
        \ class=\"views_slideshow_cycle_main views_slideshow_main\"><div id=\"views_slideshow_cycle_teaser_section_news_slideshow-block\"\
        \ class=\"views-slideshow-cycle-main-frame views_slideshow_cycle_teaser_section\"\
        >\n  <div id=\"views_slideshow_cycle_div_news_slideshow-block_0\" class=\"\
        views-slideshow-cycle-main-frame-row views_slideshow_cycle_slide views_slideshow_slide\
        \ views-row-1 views-row-odd\">\n  <div class=\"views-slideshow-cycle-main-frame-row-item\
        \ views-row views-row-0 views-row-first views-row-odd\">\n    \n  <div class=\"\
        views-field views-field-nid\">        <span class=\"field-content\"><div class=\"\
        xslideshow\">\n\t<div class=\"xslideshow-view\">\n\t\t<div class=\"xslideshow-title\"\
        ><a href=\"/tr/kurdistan/kurdistani-gomemezsiniz-hejare-samil\"><span>Kurdistan&#039;\u0131\
        \ G\xF6memezsiniz! - Hejar\xEA \u015Eamil</span></a></div>               \
        \ \n\t\t<div class=\"xslideshow-big-picture\"><a href=\"/tr/kurdistan/kurdistani-gomemezsiniz-hejare-samil\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w400h200/public/field/image/hejare_shamil_sakine_cansiz.jpg\"\
        \ width=\"400\" height=\"280\" alt=\"\" /></span></a></div>\n\t\t<div class=\"\
        xslideshow-body\">Leyla, Sakine ve Fidan\u2019\u0131n mezar ta\u015Flar\u0131\
        na ne yaz\u0131laca\u011F\u0131n\u0131 \u015Fimdiden merak etmeye ba\u015F\
        lad\u0131m. \u2018Demokrasi \u015Fehidi\u2019, \u2018\u0130nsanl\u0131k u\u011F\
        runa\u2019 gibi s\xF6zlerin yaz\u0131lacak olmas\u0131n\u0131 d\xFC\u015F\xFC\
        n\xFCrken i\xE7im burkuluyor do\u011Frusu.  Benden olsa, naa\u015Flar\u0131\
        n\u0131 ayn\u0131 mezara g\xF6mer, mezar ta\u015F\u0131na da \u015Funu yazard\u0131\
        m: \u201CKurdistan \xD6l\xFCms\xFCzd\xFCr\u201D.</div>\n\t</div>\n\n</div></span>\
        \  </div></div>\n</div>\n<div id=\"views_slideshow_cycle_div_news_slideshow-block_1\"\
        \ class=\"views-slideshow-cycle-main-frame-row views_slideshow_cycle_slide\
        \ views_slideshow_slide views-row-2 views_slideshow_cycle_hidden views-row-even\"\
        >\n  <div class=\"views-slideshow-cycle-main-frame-row-item views-row views-row-0\
        \ views-row-first views-row-odd\">\n    \n  <div class=\"views-field views-field-nid\"\
        >        <span class=\"field-content\"><div class=\"xslideshow\">\n\t<div\
        \ class=\"xslideshow-view\">\n\t\t<div class=\"xslideshow-title\"><a href=\"\
        /tr/guncel/onbinler-pariste-onlar-icin-yurudu\"><span>Onbinler Paris&#039;te\
        \ Onlar \u0130\xE7in Y\xFCr\xFCd\xFC</span></a></div>                \n\t\t\
        <div class=\"xslideshow-big-picture\"><a href=\"/tr/guncel/onbinler-pariste-onlar-icin-yurudu\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w400h200/public/field/image/paris_miting_esas.jpg\"\
        \ width=\"400\" height=\"280\" alt=\"\" /></span></a></div>\n\t\t<div class=\"\
        xslideshow-body\">\xDC\xE7 K\xFCrd kad\u0131n siyaset\xE7inin katledildi\u011F\
        i toplu infaz\u0131n ard\u0131ndan Paris, bug\xFCne kadarki en b\xFCy\xFC\
        k K\xFCrt g\xF6sterisine tan\u0131kl\u0131k etti. Onbinlerce ki\u015Finin\
        \ kat\u0131ld\u0131\u011F\u0131 eylem ayn\u0131 zamanda, K\xFCrdlerle dayan\u0131\
        \u015Fman\u0131n da en g\xFC\xE7l\xFC \xF6rneklerinden biri oldu. </div>\n\
        \t</div>\n\n</div></span>  </div></div>\n</div>\n<div id=\"views_slideshow_cycle_div_news_slideshow-block_2\"\
        \ class=\"views-slideshow-cycle-main-frame-row views_slideshow_cycle_slide\
        \ views_slideshow_slide views-row-3 views_slideshow_cycle_hidden views-row-odd\"\
        >\n  <div class=\"views-slideshow-cycle-main-frame-row-item views-row views-row-0\
        \ views-row-first views-row-odd\">\n    \n  <div class=\"views-field views-field-nid\"\
        >        <span class=\"field-content\"><div class=\"xslideshow\">\n\t<div\
        \ class=\"xslideshow-view\">\n\t\t<div class=\"xslideshow-title\"><a href=\"\
        /tr/kadin/bir-sakine-vardi-efsane-dursun-ali-kucuk\"><span>Bir Sakine Vard\u0131\
        ; Efsane\u2026 - Dursun Ali K\xFC\xE7\xFCk</span></a></div>              \
        \  \n\t\t<div class=\"xslideshow-big-picture\"><a href=\"/tr/kadin/bir-sakine-vardi-efsane-dursun-ali-kucuk\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w400h200/public/field/image/dursun_ali_kucuk_sakine_vardi.jpg\"\
        \ width=\"400\" height=\"280\" alt=\"\" /></span></a></div>\n\t\t<div class=\"\
        xslideshow-body\">12 Eyl\xFCl\xFCn barbarl\u0131k d\xF6neminde Amed zindan\u0131\
        nda ya\u015Fanan vah\u015Fete kar\u015F\u0131 Mazlum, Kemal Pir, Akif Y\u0131\
        lmaz, Ferhatlar direndiler, arkada\u015Flar onlar\u0131 izlediler. Ama bu\
        \ direni\u015Fte Sakine bir kad\u0131n olarak ayn\u0131 direni\u015Fi sergiledi.\
        \ Her nedense sa\u011Fken Kemal ve Hayrilerin yan\u0131na Sakine\u2019nin\
        \ ismi yaz\u0131lmad\u0131...</div>\n\t</div>\n\n</div></span>  </div></div>\n\
        </div>\n<div id=\"views_slideshow_cycle_div_news_slideshow-block_3\" class=\"\
        views-slideshow-cycle-main-frame-row views_slideshow_cycle_slide views_slideshow_slide\
        \ views-row-4 views_slideshow_cycle_hidden views-row-even\">\n  <div class=\"\
        views-slideshow-cycle-main-frame-row-item views-row views-row-0 views-row-first\
        \ views-row-odd\">\n    \n  <div class=\"views-field views-field-nid\">  \
        \      <span class=\"field-content\"><div class=\"xslideshow\">\n\t<div class=\"\
        xslideshow-view\">\n\t\t<div class=\"xslideshow-title\"><a href=\"/tr/siyaset/sakine-cansiz-cinayeti-uzerine-erdogan-alparslan\"\
        ><span>Sakine Cans\u0131z Cinayeti \xDCzerine \u2013 Erdo\u011Fan Alparslan</span></a></div>\
        \                \n\t\t<div class=\"xslideshow-big-picture\"><a href=\"/tr/siyaset/sakine-cansiz-cinayeti-uzerine-erdogan-alparslan\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w400h200/public/field/image/erdogan_alparslan.jpg\"\
        \ width=\"400\" height=\"280\" alt=\"\" /></span></a></div>\n\t\t<div class=\"\
        xslideshow-body\">Ben b\xF6yle cinayetlerin \xE7o\u011Falaca\u011F\u0131n\u0131\
        \ d\xFC\u015F\xFCn\xFCyorum, devletin amac\u0131 PKK \xFCst kadrolar\u0131\
        n\u0131 teker teker avlamak. \u015Eu an hedeflerinde Murat Karay\u0131lan\u2019\
        \u0131 canl\u0131 ele ge\xE7irmek var. Ama Cemil Bay\u0131k, Duran Kalkan\
        \ ve Bahoz Erdal\u2019\u0131 her \u015Fekilde \xF6l\xFC ele ge\xE7irmek. Daha\
        \ \xF6nceki yaz\u0131mda belirtti\u011Fim gibi...</div>\n\t</div>\n\n</div></span>\
        \  </div></div>\n</div>\n<div id=\"views_slideshow_cycle_div_news_slideshow-block_4\"\
        \ class=\"views-slideshow-cycle-main-frame-row views_slideshow_cycle_slide\
        \ views_slideshow_slide views-row-5 views_slideshow_cycle_hidden views-row-odd\"\
        >\n  <div class=\"views-slideshow-cycle-main-frame-row-item views-row views-row-0\
        \ views-row-first views-row-odd\">\n    \n  <div class=\"views-field views-field-nid\"\
        >        <span class=\"field-content\"><div class=\"xslideshow\">\n\t<div\
        \ class=\"xslideshow-view\">\n\t\t<div class=\"xslideshow-title\"><a href=\"\
        /tr/guncel/dunyadan-ofke-yagdi\"><span>D\xFCnyadan \xD6fke Ya\u011Fd\u0131\
        ...</span></a></div>                \n\t\t<div class=\"xslideshow-big-picture\"\
        ><a href=\"/tr/guncel/dunyadan-ofke-yagdi\"><span><img typeof=\"foaf:Image\"\
        \ src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w400h200/public/field/image/20130111_190322.jpg\"\
        \ width=\"400\" height=\"280\" alt=\"\" /></span></a></div>\n\t\t<div class=\"\
        xslideshow-body\"> &quot;Frans\u0131z devleti K\xFCrtleri ter\xF6rist olarak\
        \ nitelemekten de art\u0131k vaz ge\xE7melidir Sol Grup \xFCyesi ve K\xFC\
        rt Dostluk Grubu Koordinat\xF6r\xFC J\xFCrgen Klute de yapt\u0131\u011F\u0131\
        \ a\xE7\u0131klamada, Paris&#039;te katledilen K\xFCrt siyaset\xE7ilerin uzun\
        \ bir    zaman kendi gruplar\u0131 ile Avrupa Parlamentosu&#039;nda \xE7al\u0131\
        \u015Ft\u0131\u011F\u0131n\u0131...</div>\n\t</div>\n\n</div></span>  </div></div>\n\
        </div>\n<div id=\"views_slideshow_cycle_div_news_slideshow-block_5\" class=\"\
        views-slideshow-cycle-main-frame-row views_slideshow_cycle_slide views_slideshow_slide\
        \ views-row-6 views_slideshow_cycle_hidden views-row-even\">\n  <div class=\"\
        views-slideshow-cycle-main-frame-row-item views-row views-row-0 views-row-first\
        \ views-row-odd\">\n    \n  <div class=\"views-field views-field-nid\">  \
        \      <span class=\"field-content\"><div class=\"xslideshow\">\n\t<div class=\"\
        xslideshow-view\">\n\t\t<div class=\"xslideshow-title\"><a href=\"/tr/guncel/birinci-olagan-supheli-turkiye-ikinci-fransa\"\
        ><span>Birinci ola\u011Fan \u015F\xFCpheli T\xFCrkiye, ikinci Fransa... </span></a></div>\
        \                \n\t\t<div class=\"xslideshow-big-picture\"><a href=\"/tr/guncel/birinci-olagan-supheli-turkiye-ikinci-fransa\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w400h200/public/field/image/demirtas_ve_kisanak.jpg\"\
        \ width=\"400\" height=\"280\" alt=\"\" /></span></a></div>\n\t\t<div class=\"\
        xslideshow-body\">Selahattin Demirta\u015F: &quot;Kimse bize bunun Frans\u0131\
        z istihbarat\u0131n\u0131n bilgisi d\u0131\u015F\u0131nda yap\u0131ld\u0131\
        \u011F\u0131n\u0131 s\xF6yleyemez\u201D. G\xFCltan K\u0131\u015Fanak: &quot;Bu\
        \ cinayet, bu katliam ayd\u0131nlat\u0131lmad\u0131\u011F\u0131 s\xFCrece,\
        \ birinci ola\u011Fan \u015F\xFCpheli AKP H\xFCk\xFCmeti&#039;dir, ikincisi\
        \ de Fransa&#039;d\u0131r&quot;  </div>\n\t</div>\n\n</div></span>  </div></div>\n\
        </div>\n</div>\n</div>\n      <div class=\"views-slideshow-controls-bottom\
        \ clearfix\">\n      <div id=\"widget_pager_bottom_news_slideshow-block\"\
        \ class=\"views-slideshow-pager-fields widget_pager widget_pager_bottom views_slideshow_pager_field\"\
        >\n  <div id=\"views_slideshow_pager_field_item_bottom_news_slideshow-block_0\"\
        \ class=\"views-slideshow-pager-field-item views_slideshow_pager_field_item\
        \ views_slideshow_active_pager_field_item views-row-odd\">\n  <div class=\"\
        views-field-nid\">\n    <div class=\"views-content-nid\">\n    <div class=\"\
        xslideshow-thumb-border\">\n\n  <div class=\"xslideshow-image\"><a href=\"\
        /tr/kurdistan/kurdistani-gomemezsiniz-hejare-samil\"><span><img typeof=\"\
        foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w80h60/public/field/image/hejare_shamil_sakine_cansiz.jpg\"\
        \ width=\"80\" height=\"60\" alt=\"\" /></span></a></div>\n</div>  </div>\n\
        </div>\n</div>\n<div id=\"views_slideshow_pager_field_item_bottom_news_slideshow-block_1\"\
        \ class=\"views-slideshow-pager-field-item views_slideshow_pager_field_item\
        \ views-row-even\">\n  <div class=\"views-field-nid\">\n    <div class=\"\
        views-content-nid\">\n    <div class=\"xslideshow-thumb-border\">\n\n  <div\
        \ class=\"xslideshow-image\"><a href=\"/tr/guncel/onbinler-pariste-onlar-icin-yurudu\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w80h60/public/field/image/paris_miting_esas.jpg\"\
        \ width=\"80\" height=\"60\" alt=\"\" /></span></a></div>\n</div>  </div>\n\
        </div>\n</div>\n<div id=\"views_slideshow_pager_field_item_bottom_news_slideshow-block_2\"\
        \ class=\"views-slideshow-pager-field-item views_slideshow_pager_field_item\
        \ views-row-odd\">\n  <div class=\"views-field-nid\">\n    <div class=\"views-content-nid\"\
        >\n    <div class=\"xslideshow-thumb-border\">\n\n  <div class=\"xslideshow-image\"\
        ><a href=\"/tr/kadin/bir-sakine-vardi-efsane-dursun-ali-kucuk\"><span><img\
        \ typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w80h60/public/field/image/dursun_ali_kucuk_sakine_vardi.jpg\"\
        \ width=\"80\" height=\"60\" alt=\"\" /></span></a></div>\n</div>  </div>\n\
        </div>\n</div>\n<div id=\"views_slideshow_pager_field_item_bottom_news_slideshow-block_3\"\
        \ class=\"views-slideshow-pager-field-item views_slideshow_pager_field_item\
        \ views-row-even\">\n  <div class=\"views-field-nid\">\n    <div class=\"\
        views-content-nid\">\n    <div class=\"xslideshow-thumb-border\">\n\n  <div\
        \ class=\"xslideshow-image\"><a href=\"/tr/siyaset/sakine-cansiz-cinayeti-uzerine-erdogan-alparslan\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w80h60/public/field/image/erdogan_alparslan.jpg\"\
        \ width=\"80\" height=\"60\" alt=\"\" /></span></a></div>\n</div>  </div>\n\
        </div>\n</div>\n<div id=\"views_slideshow_pager_field_item_bottom_news_slideshow-block_4\"\
        \ class=\"views-slideshow-pager-field-item views_slideshow_pager_field_item\
        \ views-row-odd\">\n  <div class=\"views-field-nid\">\n    <div class=\"views-content-nid\"\
        >\n    <div class=\"xslideshow-thumb-border\">\n\n  <div class=\"xslideshow-image\"\
        ><a href=\"/tr/guncel/dunyadan-ofke-yagdi\"><span><img typeof=\"foaf:Image\"\
        \ src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w80h60/public/field/image/20130111_190322.jpg\"\
        \ width=\"80\" height=\"60\" alt=\"\" /></span></a></div>\n</div>  </div>\n\
        </div>\n</div>\n<div id=\"views_slideshow_pager_field_item_bottom_news_slideshow-block_5\"\
        \ class=\"views-slideshow-pager-field-item views_slideshow_pager_field_item\
        \ views-row-even\">\n  <div class=\"views-field-nid\">\n    <div class=\"\
        views-content-nid\">\n    <div class=\"xslideshow-thumb-border\">\n\n  <div\
        \ class=\"xslideshow-image\"><a href=\"/tr/guncel/birinci-olagan-supheli-turkiye-ikinci-fransa\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w80h60/public/field/image/demirtas_ve_kisanak.jpg\"\
        \ width=\"80\" height=\"60\" alt=\"\" /></span></a></div>\n</div>  </div>\n\
        </div>\n</div>\n</div>\n    </div>\n  </div>\n    </div>\n  \n  \n  \n  \n\
        \  \n  \n</div>  </div>\n\n</div></div>   </div>\n              </div>\n \
        \           </div></div>  \n                   \n        \n             \n\
        \                    <div id=\"highlighted\">  <div class=\"region region-highlighted\"\
        >\n    <div id=\"block-views-alt-manset1-view-block\" class=\"block block-views\"\
        ><div class=\"block-inner\">\n\n\t     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div\
        \ class=\"view view-alt-manset1-view view-id-alt_manset1_view view-display-id-block\
        \ view-dom-id-13c4b08f5493ae04a7ea5f80d29cf008\">\n        \n  \n  \n    \
        \  <div class=\"view-content\">\n      <table class=\"views-view-grid cols-2\"\
        >\n  <tbody>\n          <tr class=\"row-1\">\n                  <td class=\"\
        col-1 mini-newsslide\">\n              \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/kadin/haberiniz-var-mi-uc-kadin-daha-olduruldu-nebahat-dertli\"\
        ><span>Haberiniz Var m\u0131 \xDC\xE7 kad\u0131n daha \xF6ld\xFCr\xFCld\xFC\
        ? - Nebahat Dertli</span></a></span>  </div>  \n  <div class=\"views-field\
        \ views-field-field-alt-manset-image\">        <div class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/kadin/haberiniz-var-mi-uc-kadin-daha-olduruldu-nebahat-dertli\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w280h210/public/nebahat_dertli.jpg\"\
        \ width=\"280\" height=\"195\" alt=\"\" /></span></a></div>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-field-newsslide-description\">        <div\
        \ class=\"field-content\">Onlar\u0131n b\u0131rakt\u0131\u011F\u0131 yerdeki\
        \ me\u015Faleleri binlerce kad\u0131n eline al\u0131p hem bar\u0131\u015F\
        \ i\xE7in hem.kad\u0131n haklar\u0131 i\xE7in k\xFCrdlerin ve di\u011Fer halklar\u0131\
        n kurtulu\u015Fu...</div>  </div>          </td>\n                  <td class=\"\
        col-2 mini-newsslide\">\n              \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/guncel/pariste-katliam-protestosu\"\
        ><span>Paris&#039;te Katliam Protestosu</span></a></span>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-field-alt-manset-image\">        <div class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/guncel/pariste-katliam-protestosu\"><span><img\
        \ typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w280h210/public/pariste_protesto.jpg\"\
        \ width=\"280\" height=\"195\" alt=\"\" /></span></a></div>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-field-newsslide-description\">        <div\
        \ class=\"field-content\">K\xFCrt kad\u0131n siyaset\xE7ilerine y\xF6nelik\
        \ suikasti k\u0131namak ve infazlar\u0131n bir an \xF6nce ayd\u0131nlat\u0131\
        lmas\u0131 talebiyle binlerce ki\u015Fi Paris\u2019te bir araya...</div> \
        \ </div>          </td>\n              </tr>\n      </tbody>\n</table>\n \
        \   </div>\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n</div>  </div>\n\n</div></div>   </div>\n\
        </div>                                              <h1 class=\"title\" id=\"\
        page-title\"><span>Kurdistan</span></h1>\t\t\t  \n\t\t\t  \n\t\t\t  \n   \
        \                                \n\n \n            <div class=\"region region-content\"\
        >\n    <div id=\"block-views-newest-blog-entries-block\" class=\"block block-views\"\
        ><div class=\"block-inner\">\n\n\t     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div\
        \ class=\"view view-newest-blog-entries view-id-newest_blog_entries view-display-id-block\
        \ view-dom-id-0d90172d8f0609d7acdb949530bb6e9a\">\n        \n  \n  \n    \
        \  <div class=\"view-content\">\n      <table class=\"views-view-grid cols-3\"\
        >\n  <tbody>\n          <tr class=\"row-1 row-first\">\n                 \
        \ <td class=\"col-1 col-first\">\n              \n  <span class=\"views-field\
        \ views-field-field-image\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"\
        /tr/kitaplar/drqasimlo-kurtler-ve-kurdistan\"><span><img typeof=\"foaf:Image\"\
        \ src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/qasimlo.jpg\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/kitaplar/drqasimlo-kurtler-ve-kurdistan\"><span>Dr.Qasimlo.\
        \ K\xFCrtler ve K\xFCrdistan</span></a></strong>  </div>  \n  <div class=\"\
        views-field views-field-body\">        <span class=\"field-content\">Dr.Qas\u0131\
        mlo'nun 1960 tarihli kitab\u0131n\u0131 g\xFCn\xFCm\xFCz okuyucusu i\xE7in\
        \ \xF6nemli...</span>  </div>          </td>\n                  <td class=\"\
        col-2\">\n              \n  <span class=\"views-field views-field-field-image\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/yasam/sakine-cansiz-fidan-dogan-ve-leyla-soylemez\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/uc_fidan.jpg\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/yasam/sakine-cansiz-fidan-dogan-ve-leyla-soylemez\"><span>Sakine\
        \ Cans\u0131z, Fidan Do\u011Fan ve Leyla S\xF6ylemez</span></a></strong> \
        \ </div>  \n  <div class=\"views-field views-field-body\">        <span class=\"\
        field-content\">Size Sakine Cans\u0131z'\u0131n eski bir arkada\u015F\u0131\
        n\u0131n dilinden:\_<br />\n\u201CAsl\u0131nda \xF6l\xFCm...</span>  </div>\
        \          </td>\n                  <td class=\"col-3 col-last\">\n      \
        \        \n  <span class=\"views-field views-field-field-image\">        <span\
        \ class=\"field-content\"><a href=\"/tr/guncel/sakine-cansizi-kim-veya-kimler-nicin-katletti-gunay-aslan\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/sakine_c_0.png\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/guncel/sakine-cansizi-kim-veya-kimler-nicin-katletti-gunay-aslan\"\
        ><span>Sakine Cans\u0131z&#039;\u0131 Kim veya Kimler N\u0130\xE7in Katletti-\
        \ G\xFCnay Aslan</span></a></strong>  </div>  \n  <div class=\"views-field\
        \ views-field-body\">        <span class=\"field-content\">Sakine Cans\u0131\
        z\u2019\u0131 kim, ni\xE7in katletti?<br />\nGe\xE7en \xC7ar\u015Famba g\xFC\
        n\xFC \xF6\u011Flen...</span>  </div>          </td>\n              </tr>\n\
        \          <tr class=\"row-2\">\n                  <td class=\"col-1 col-first\"\
        >\n              \n  <span class=\"views-field views-field-field-image\">\
        \        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/guncel/kurdistan-post-yarin-pariste\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/sakine_cansiz12.png\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/guncel/kurdistan-post-yarin-pariste\"><span>Kurdistan-Post\
        \ Yar\u0131n Paris&#039;te</span></a></strong>  </div>  \n  <div class=\"\
        views-field views-field-body\">        <span class=\"field-content\">Yar\u0131\
        n Paris\u2019teyiz<br />\nKurdistan-post.eu/haber merkezi- Paris Kurdistan...</span>\
        \  </div>          </td>\n                  <td class=\"col-2\">\n       \
        \       \n  <span class=\"views-field views-field-field-image\">        <span\
        \ class=\"field-content\"><a href=\"/tr/guncel/katliamla-ilgili-ilk-otopsi-sonuclari\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/otopsi_sonuclari.jpg\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/guncel/katliamla-ilgili-ilk-otopsi-sonuclari\"><span>Katliamla\
        \ ilgili ilk otopsi sonu\xE7lar\u0131  </span></a></strong>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-body\">        <span class=\"field-content\"\
        >Paris'te yap\u0131lan sald\u0131r\u0131da katledilen 3 K\xFCrd kad\u0131\
        n\u0131n ilk otopsi...</span>  </div>          </td>\n                  <td\
        \ class=\"col-3 col-last\">\n              \n  <span class=\"views-field views-field-field-image\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/dunyadan/dis-basinda-paris-saldirisi\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/paris_saldirisi.jpg\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/dunyadan/dis-basinda-paris-saldirisi\"><span>D\u0131\u015F\
        \ Bas\u0131nda Paris Sald\u0131r\u0131s\u0131</span></a></strong>  </div>\
        \  \n  <div class=\"views-field views-field-body\">        <span class=\"\
        field-content\">\u0130ngiliz bas\u0131n\u0131, K\xFCrt sorununun \xE7\xF6\
        z\xFCm\xFC konusunda T\xFCrkiye'de riskli bir...</span>  </div>          </td>\n\
        \              </tr>\n          <tr class=\"row-3\">\n                  <td\
        \ class=\"col-1 col-first\">\n              \n  <span class=\"views-field\
        \ views-field-field-image\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"\
        /tr/medya/yeniden-araf-prf-mithat-sancar\"><span><img typeof=\"foaf:Image\"\
        \ src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/araf.png\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/medya/yeniden-araf-prf-mithat-sancar\"><span>Yeniden Araf-\
        \ Prf. Mithat Sancar</span></a></strong>  </div>  \n  <div class=\"views-field\
        \ views-field-body\">        <span class=\"field-content\">K\xFCrt sorununda\
        \ uzun zamand\u0131r Cehennem \u015Fartlar\u0131 ile Cennet ihtimali...</span>\
        \  </div>          </td>\n                  <td class=\"col-2\">\n       \
        \       \n  <span class=\"views-field views-field-field-image\">        <span\
        \ class=\"field-content\"><a href=\"/tr/kurdistan/2008-qandillden-2013-paris-katliami-zana-azadi\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/qandil_saldirisi.png\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/kurdistan/2008-qandillden-2013-paris-katliami-zana-azadi\"\
        ><span>2008 Qandill&#039;den 2013 Paris Katliam\u0131- Zana Azadi</span></a></strong>\
        \  </div>  \n  <div class=\"views-field views-field-body\">        <span class=\"\
        field-content\">Tarih 5 Aral\u0131k 2008.<br />\nKurban Bayram\u0131\u2019\
        ndan \xFC\xE7 g\xFCn \xF6nce.<br />\nYer G\xFCney...</span>  </div>      \
        \    </td>\n                  <td class=\"col-3 col-last\">\n            \
        \  \n  <span class=\"views-field views-field-field-image\">        <span class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/siyaset/akintiya-karsi-kurek-cekiliyor-yusuf-ali\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/akintiya_karsi_kurek.jpg\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/siyaset/akintiya-karsi-kurek-cekiliyor-yusuf-ali\"><span>Ak\u0131\
        nt\u0131ya Kar\u015F\u0131 K\xFCrek \xC7ekiliyor- Yusuf Ali</span></a></strong>\
        \  </div>  \n  <div class=\"views-field views-field-body\">        <span class=\"\
        field-content\"><br />\n<br />\n<br />\nAk\u0131nt\u0131ya Kar\u015F\u0131\
        \ K\xFCrek \xC7ekmek- Yusuf Ali<br />\nMazur g\xF6r\xFCn ama bir hususu...</span>\
        \  </div>          </td>\n              </tr>\n          <tr class=\"row-4\
        \ row-last\">\n                  <td class=\"col-1 col-first\">\n        \
        \      \n  <span class=\"views-field views-field-field-image\">        <span\
        \ class=\"field-content\"><a href=\"/tr/siyaset/kisanaktan-huseyin-celike-haddini-bil\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/gultan_kisanak.jpg\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/siyaset/kisanaktan-huseyin-celike-haddini-bil\"><span>K\u0131\
        \u015Fanak\u2019tan H\xFCseyin \xC7elik\u2019e: Haddini Bil!  </span></a></strong>\
        \  </div>  \n  <div class=\"views-field views-field-body\">        <span class=\"\
        field-content\">\_<br />\n\_<br />\nBDP E\u015F Ba\u015Fkan\u0131 K\u0131\u015F\
        anak, Paris'teki cinayetlere '\xD6rg\xFCt\xFC i\xE7i...</span>  </div>   \
        \       </td>\n                  <td class=\"col-2\">\n              \n  <span\
        \ class=\"views-field views-field-field-image\">        <span class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/siyaset/akp-pkkyi-mi-cozmek-istiyor-kurt-sorununu-mu-firat-baran\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/erdogan_ve_fidan.jpg\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/siyaset/akp-pkkyi-mi-cozmek-istiyor-kurt-sorununu-mu-firat-baran\"\
        ><span>AKP, PKK\u2019yi mi \xE7\xF6zmek istiyor K\xFCrt sorununu mu? - F\u0131\
        rat Baran</span></a></strong>  </div>  \n  <div class=\"views-field views-field-body\"\
        >        <span class=\"field-content\">TC\u2019nin, \u0130mral\u0131\u2019\
        da \xD6calan\u2019la g\xF6r\xFC\u015Fmelere ba\u015Flamas\u0131 K\xFCrt sorununa\
        \ \xE7\xF6z\xFCm...</span>  </div>          </td>\n                  <td class=\"\
        col-3 col-last\">\n              \n  <span class=\"views-field views-field-field-image\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/yasam/amede-kar-yagiyor-derya-denli\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w160h120/public/field/image/amede_kar_yagiyor.jpg\"\
        \ width=\"172\" height=\"120\" alt=\"\" /></span></a></span>  </span>  \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <strong class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/yasam/amede-kar-yagiyor-derya-denli\"><span>Amed&#039;e kar\
        \ ya\u011F\u0131yor.. \u2013 Derya Denli</span></a></strong>  </div>  \n \
        \ <div class=\"views-field views-field-body\">        <span class=\"field-content\"\
        >\_<br />\nAmed'e kar ya\u011F\u0131yor.. Bembeyaz bir seyir, bembeyaz d\xFC\
        \u015Fler. Ama...</span>  </div>          </td>\n              </tr>\n   \
        \   </tbody>\n</table>\n    </div>\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n</div>  </div>\n\
        \n</div></div> <div id=\"block-block-14\" class=\"block block-block\"><div\
        \ class=\"block-inner\">\n\n\t     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<h2>Kurdistan</h2>\n\
        \  </div>\n\n</div></div> <div id=\"block-system-main\" class=\"block block-system\"\
        ><div class=\"block-inner\">\n\n\t     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div\
        \ class=\"term-listing-heading\"><div id=\"taxonomy-term-12\" class=\"taxonomy-term\
        \ vocabulary-section\">\n\n  \n  <div class=\"content\">\n      </div>\n\n\
        </div>\n</div><article id=\"node-716\" class=\"node node-article node-promoted\
        \ node-teaser first clearfix\" about=\"/tr/kurdistan/kurdistani-gomemezsiniz-hejare-samil\"\
        \ typeof=\"sioc:Item foaf:Document\"> \n  \n      <div class=\"field-image\"\
        >\n      <div class=\"field field-name-field-image field-type-image field-label-hidden\"\
        ><div class=\"field-items\"><div class=\"field-item even\" rel=\"og:image\
        \ rdfs:seeAlso\" resource=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/teaser/public/field/image/hejare_shamil_sakine_cansiz.jpg\"\
        ><a href=\"/tr/kurdistan/kurdistani-gomemezsiniz-hejare-samil\"><span><img\
        \ typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/teaser/public/field/image/hejare_shamil_sakine_cansiz.jpg\"\
        \ width=\"140\" height=\"100\" alt=\"\" /></span></a></div></div></div>  \
        \  </div>\n    \n        \n  \n  <div class=\"node-content-wrapper\">    \
        \                \n  \n              \n              <h2 class=\"title\" property=\"\
        dc:title\" datatype=\"\"><a href=\"/tr/kurdistan/kurdistani-gomemezsiniz-hejare-samil\"\
        >Kurdistan&#039;\u0131 G\xF6memezsiniz! - Hejar\xEA \u015Eamil</a></h2>\n\
        \        \n               \n        \n          <div class=\"submitted\">\n\
        \          <span class=\"date\"><span property=\"dc:date dc:created\" content=\"\
        2013-01-13T14:55:15+01:00\" datatype=\"xsd:dateTime\">Paz, 01/13/2013 - 14:55</span></span>\n\
        \          <span rel=\"sioc:has_creator\"><a href=\"/tr/users/hejare-samil\"\
        \ title=\"Kullan\u0131c\u0131 profilini g\xF6r\xFCnt\xFCle.\" class=\"username\"\
        \ xml:lang=\"\" about=\"/tr/users/hejare-samil\" typeof=\"sioc:UserAccount\"\
        \ property=\"foaf:name\"><span>Hejar\xEA \u015Eamil</span></a></span>    \
        \  </div>\n          \n  \n    <div class=\"content\">\n\t  <div class=\"\
        field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden\"><div\
        \ class=\"field-items\"><div class=\"field-item even\" property=\"content:encoded\"\
        ><p>\_</p></div></div></div>    </div>\n    \n      \n      <ul class=\"links\
        \ inline\"><li class=\"node-readmore first\"><a href=\"/tr/kurdistan/kurdistani-gomemezsiniz-hejare-samil\"\
        \ rel=\"tag\" title=\"Kurdistan&#039;\u0131 G\xF6memezsiniz! - Hejar\xEA \u015E\
        amil\"><span>Devami <span class=\"element-invisible\"> Kurdistan&#039;\u0131\
        \ G\xF6memezsiniz! - Hejar\xEA \u015Eamil hakkinda</span></span></a></li>\n\
        <li class=\"comment-add last\"><a href=\"/tr/comment/reply/716#comment-form\"\
        \ title=\"Bu sayfaya yeni bir yorum ekle.\"><span>Yorum yaz</span></a></li>\n\
        </ul>        \n      \n      <nav class=\"taxonomy\"><div class=\"taxonomy-inner\
        \ clearfix\">\n              </div></nav>  \n        \n  \n\t  \n      <nav\
        \ class=\"taxonomy\"><div class=\"taxonomy-inner clearfix\">\n           \
        \   </div></nav>  \n        \n  </div>\n\n</article>\n\n <article id=\"node-690\"\
        \ class=\"node node-video node-promoted node-teaser clearfix\" about=\"/tr/kurdistan/heval-sakine-icin-hey-dirok\"\
        \ typeof=\"sioc:Item foaf:Document\"> \n  \n    \n      <div class=\"field-video\"\
        >\n      <div class=\"field field-name-field-video field-type-video-embed-field\
        \ field-label-hidden\"><div class=\"field-items\"><div class=\"field-item\
        \ even\">\n<div class=\"embedded-video\">\n  <div class=\"player\">\n    <iframe\
        \ width=\"240\" height=\"170\" src=\"//www.youtube.com/embed/qEFYo5Ac83A?width=240&amp;height=170&amp;theme=dark&amp;autoplay=0&amp;hd=1&amp;rel=0&amp;showinfo=1&amp;modestbranding=0&amp;iv_load_policy=1&amp;autohide=2&amp;start=0&amp;wmode=opaque\"\
        \ frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>  </div>\n</div></div></div></div>\
        \    </div>\n        \n  \n  <div class=\"node-content-wrapper\">        \
        \            \n  \n              \n              <h2 class=\"title\" property=\"\
        dc:title\" datatype=\"\"><a href=\"/tr/kurdistan/heval-sakine-icin-hey-dirok\"\
        >Heval Sakine \u0130\xE7in Hey Dirok</a></h2>\n        \n               \n\
        \        \n          <div class=\"submitted\">\n          <span class=\"date\"\
        ><span property=\"dc:date dc:created\" content=\"2013-01-11T14:48:42+01:00\"\
        \ datatype=\"xsd:dateTime\">Cum, 01/11/2013 - 14:48</span></span>\n      \
        \    <span rel=\"sioc:has_creator\"><a href=\"/tr/users/huseyin-turhalli\"\
        \ title=\"Kullan\u0131c\u0131 profilini g\xF6r\xFCnt\xFCle.\" class=\"username\"\
        \ xml:lang=\"\" about=\"/tr/users/huseyin-turhalli\" typeof=\"sioc:UserAccount\"\
        \ property=\"foaf:name\"><span>H\xFCseyin Turhall\u0131</span></a></span>\
        \      </div>\n          \n  \n    <div class=\"content\">\n\t  <div class=\"\
        form-item form-type-item\">\n  <label>Dil </label>\n T\xFCrk\xE7e\n</div>\n\
        <div class=\"field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden\"\
        ><div class=\"field-items\"><div class=\"field-item even\" property=\"content:encoded\"\
        ><p>Heval Sakine \u0130\xE7in HEY D\xCEROK</p>\n</div></div></div>    </div>\n\
        \    \n      \n      <ul class=\"links inline\"><li class=\"node-readmore\
        \ first\"><a href=\"/tr/kurdistan/heval-sakine-icin-hey-dirok\" rel=\"tag\"\
        \ title=\"Heval Sakine \u0130\xE7in Hey Dirok\"><span>Devami <span class=\"\
        element-invisible\"> Heval Sakine \u0130\xE7in Hey Dirok hakkinda</span></span></a></li>\n\
        <li class=\"comment-add last\"><a href=\"/tr/comment/reply/690#comment-form\"\
        \ title=\"Bu sayfaya yeni bir yorum ekle.\"><span>Yorum yaz</span></a></li>\n\
        </ul>        \n      \n      <nav class=\"taxonomy\"><div class=\"taxonomy-inner\
        \ clearfix\">\n              </div></nav>  \n        \n  \n\t  \n      <nav\
        \ class=\"taxonomy\"><div class=\"taxonomy-inner clearfix\">\n           \
        \   </div></nav>  \n        \n  </div>\n\n</article>\n\n <article id=\"node-688\"\
        \ class=\"node node-article node-promoted node-teaser clearfix\" about=\"\
        /tr/kurdistan/2008-qandillden-2013-paris-katliami-zana-azadi\" typeof=\"sioc:Item\
        \ foaf:Document\"> \n  \n      <div class=\"field-image\">\n      <div class=\"\
        field field-name-field-image field-type-image field-label-hidden\"><div class=\"\
        field-items\"><div class=\"field-item even\" rel=\"og:image rdfs:seeAlso\"\
        \ resource=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/teaser/public/field/image/qandil_saldirisi.png\"\
        ><a href=\"/tr/kurdistan/2008-qandillden-2013-paris-katliami-zana-azadi\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/teaser/public/field/image/qandil_saldirisi.png\"\
        \ width=\"140\" height=\"100\" alt=\"\" /></span></a></div></div></div>  \
        \  </div>\n    \n        \n  \n  <div class=\"node-content-wrapper\">    \
        \                \n  \n              \n              <h2 class=\"title\" property=\"\
        dc:title\" datatype=\"\"><a href=\"/tr/kurdistan/2008-qandillden-2013-paris-katliami-zana-azadi\"\
        >2008 Qandill&#039;den 2013 Paris Katliam\u0131- Zana Azadi</a></h2>\n   \
        \     \n               \n        \n          <div class=\"submitted\">\n \
        \         <span class=\"date\"><span property=\"dc:date dc:created\" content=\"\
        2013-01-11T09:00:45+01:00\" datatype=\"xsd:dateTime\">Cum, 01/11/2013 - 09:00</span></span>\n\
        \          <span rel=\"sioc:has_creator\"><a href=\"/tr/users/huseyin-turhalli\"\
        \ title=\"Kullan\u0131c\u0131 profilini g\xF6r\xFCnt\xFCle.\" class=\"username\"\
        \ xml:lang=\"\" about=\"/tr/users/huseyin-turhalli\" typeof=\"sioc:UserAccount\"\
        \ property=\"foaf:name\"><span>H\xFCseyin Turhall\u0131</span></a></span>\
        \      </div>\n          \n  \n    <div class=\"content\">\n\t  <div class=\"\
        field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden\"><div\
        \ class=\"field-items\"><div class=\"field-item even\" property=\"content:encoded\"\
        ><p>Tarih 5 Aral\u0131k 2008.</p>\n<p>Kurban Bayram\u0131\u2019ndan \xFC\xE7\
        \ g\xFCn \xF6nce.</p>\n<p>Yer G\xFCney K\xFCrdistan\u2019\u0131n Qendil da\u011F\
        \u0131.</p>\n<p>PKK ile T\xFCrk devleti aras\u0131nda g\xF6r\xFC\u015Fme yap\u0131\
        l\u0131yor.</p>\n<p>G\xF6r\xFC\u015Fmede arabulucu \xFClke temsilcileri de\
        \ var.</p></div></div></div>    </div>\n    \n      \n      <ul class=\"links\
        \ inline\"><li class=\"node-readmore first\"><a href=\"/tr/kurdistan/2008-qandillden-2013-paris-katliami-zana-azadi\"\
        \ rel=\"tag\" title=\"2008 Qandill&#039;den 2013 Paris Katliam\u0131- Zana\
        \ Azadi\"><span>Devami <span class=\"element-invisible\"> 2008 Qandill&#039;den\
        \ 2013 Paris Katliam\u0131- Zana Azadi hakkinda</span></span></a></li>\n<li\
        \ class=\"comment-add last\"><a href=\"/tr/comment/reply/688#comment-form\"\
        \ title=\"Bu sayfaya yeni bir yorum ekle.\"><span>Yorum yaz</span></a></li>\n\
        </ul>        \n      \n      <nav class=\"taxonomy\"><div class=\"taxonomy-inner\
        \ clearfix\">\n              </div></nav>  \n        \n  \n\t  \n      <nav\
        \ class=\"taxonomy\"><div class=\"taxonomy-inner clearfix\">\n           \
        \   </div></nav>  \n        \n  </div>\n\n</article>\n\n <article id=\"node-673\"\
        \ class=\"node node-video node-promoted node-teaser last clearfix\" about=\"\
        /tr/kurdistan/direnis-sembolu-sakine-cansiz-pariste-katledildi\" typeof=\"\
        sioc:Item foaf:Document\"> \n  \n    \n      <div class=\"field-video\">\n\
        \      <div class=\"field field-name-field-video field-type-video-embed-field\
        \ field-label-hidden\"><div class=\"field-items\"><div class=\"field-item\
        \ even\">\n<div class=\"embedded-video\">\n  <div class=\"player\">\n    <iframe\
        \ width=\"240\" height=\"170\" src=\"//www.youtube.com/embed/hmuZsVTaLsU?width=240&amp;height=170&amp;theme=dark&amp;autoplay=0&amp;hd=1&amp;rel=0&amp;showinfo=1&amp;modestbranding=0&amp;iv_load_policy=1&amp;autohide=2&amp;start=0&amp;wmode=opaque\"\
        \ frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>  </div>\n</div></div></div></div>\
        \    </div>\n        \n  \n  <div class=\"node-content-wrapper\">        \
        \            \n  \n              \n              <h2 class=\"title\" property=\"\
        dc:title\" datatype=\"\"><a href=\"/tr/kurdistan/direnis-sembolu-sakine-cansiz-pariste-katledildi\"\
        >Direni\u015F Sembol\xFC Sakine Cans\u0131z Paris&#039;te Katledildi</a></h2>\n\
        \        \n               \n        \n          <div class=\"submitted\">\n\
        \          <span class=\"date\"><span property=\"dc:date dc:created\" content=\"\
        2013-01-10T10:20:40+01:00\" datatype=\"xsd:dateTime\">Per, 01/10/2013 - 10:20</span></span>\n\
        \          <span rel=\"sioc:has_creator\"><span class=\"username\" xml:lang=\"\
        \" typeof=\"sioc:UserAccount\" property=\"foaf:name\">Anonymous</span></span>\
        \      </div>\n          \n  \n    <div class=\"content\">\n\t  <div class=\"\
        form-item form-type-item\">\n  <label>Dil </label>\n T\xFCrk\xE7e\n</div>\n\
        <div class=\"field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden\"\
        ><div class=\"field-items\"><div class=\"field-item even\" property=\"content:encoded\"\
        ><p><span style=\"font-size: 16px; background-color: rgb(255, 255, 255);\"\
        >Amed Zindan\u0131'n\u0131n simgesi haline gelen ve PKK'nin kurulu\u015F y\u0131\
        llar\u0131nda K\xFCrd ulusul Kurtulu\u015F M\xFCcadelesine kat\u0131lan Sakine\
        \ Cans\u0131z Pari</span></p></div></div></div>    </div>\n    \n      \n\
        \      <ul class=\"links inline\"><li class=\"node-readmore first\"><a href=\"\
        /tr/kurdistan/direnis-sembolu-sakine-cansiz-pariste-katledildi\" rel=\"tag\"\
        \ title=\"Direni\u015F Sembol\xFC Sakine Cans\u0131z Paris&#039;te Katledildi\"\
        ><span>Devami <span class=\"element-invisible\"> Direni\u015F Sembol\xFC Sakine\
        \ Cans\u0131z Paris&#039;te Katledildi hakkinda</span></span></a></li>\n<li\
        \ class=\"comment-comments\"><a href=\"/tr/kurdistan/direnis-sembolu-sakine-cansiz-pariste-katledildi#comments\"\
        \ title=\"Bu g\xF6nderinin ilk yorumuna git.\" property=\"sioc:num_replies\"\
        \ content=\"2\" datatype=\"xsd:integer\" rel=\"\"><span>2 yorum</span></a></li>\n\
        <li class=\"comment-add last\"><a href=\"/tr/comment/reply/673#comment-form\"\
        \ title=\"Bu sayfaya yeni bir yorum ekle.\"><span>Yorum yaz</span></a></li>\n\
        </ul>        \n      \n      <nav class=\"taxonomy\"><div class=\"taxonomy-inner\
        \ clearfix\">\n              </div></nav>  \n        \n  \n\t  \n      <nav\
        \ class=\"taxonomy\"><div class=\"taxonomy-inner clearfix\">\n           \
        \   </div></nav>  \n        \n  </div>\n\n</article>\n\n <h2 class=\"element-invisible\"\
        >Sayfalar</h2><div class=\"item-list\"><ul class=\"pager\"><li class=\"pager-current\
        \ first\">1</li>\n<li class=\"pager-item\"><a title=\"2. sayfaya git\" href=\"\
        /tr/kurdistan?page=1\">2</a></li>\n<li class=\"pager-item\"><a title=\"3.\
        \ sayfaya git\" href=\"/tr/kurdistan?page=2\">3</a></li>\n<li class=\"pager-item\"\
        ><a title=\"4. sayfaya git\" href=\"/tr/kurdistan?page=3\">4</a></li>\n<li\
        \ class=\"pager-item\"><a title=\"5. sayfaya git\" href=\"/tr/kurdistan?page=4\"\
        >5</a></li>\n<li class=\"pager-item\"><a title=\"6. sayfaya git\" href=\"\
        /tr/kurdistan?page=5\">6</a></li>\n<li class=\"pager-item\"><a title=\"7.\
        \ sayfaya git\" href=\"/tr/kurdistan?page=6\">7</a></li>\n<li class=\"pager-item\"\
        ><a title=\"8. sayfaya git\" href=\"/tr/kurdistan?page=7\">8</a></li>\n<li\
        \ class=\"pager-item\"><a title=\"9. sayfaya git\" href=\"/tr/kurdistan?page=8\"\
        >9</a></li>\n<li class=\"pager-next\"><a title=\"Sonraki sayfaya git\" href=\"\
        /tr/kurdistan?page=1\">sonraki \u203A</a></li>\n<li class=\"pager-last last\"\
        ><a title=\"Son sayfaya git\" href=\"/tr/kurdistan?page=8\">son \xBB</a></li>\n\
        </ul></div>  </div>\n\n</div></div>   </div>\n          \n               \
        \       <div class=\"region region-content-bottom\">\n    <div id=\"block-quicktabs-quicktabs\"\
        \ class=\"block block-quicktabs\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3\
        \ class=\"title\"><span>RNN News</span></h3>\n     \n  <div class=\"content\"\
        >\n\t\t<div  id=\"quicktabs-quicktabs\" class=\"quicktabs-wrapper quicktabs-style-nostyle\"\
        ><div class=\"item-list\"><ul class=\"quicktabs-tabs quicktabs-style-nostyle\"\
        ><li class=\"active first\"><a href=\"/tr/kurdistan?qt-quicktabs=0#qt-quicktabs\"\
        \ id=\"quicktabs-tab-quicktabs-0\" class=\"active\"><span>Kurd\xEE</span></a></li>\n\
        <li><a href=\"/tr/kurdistan?qt-quicktabs=1#qt-quicktabs\" id=\"quicktabs-tab-quicktabs-1\"\
        \ class=\"active\"><span>T\xFCrk\xE7e</span></a></li>\n<li class=\"last\"\
        ><a href=\"/tr/kurdistan?qt-quicktabs=2#qt-quicktabs\" id=\"quicktabs-tab-quicktabs-2\"\
        \ class=\"active\"><span>Russian</span></a></li>\n</ul></div><div id=\"quicktabs-container-quicktabs\"\
        \ class=\"quicktabs_main quicktabs-style-nostyle\"><div  id=\"quicktabs-tabpage-quicktabs-0\"\
        \ class=\"quicktabs-tabpage \"><div id=\"block-aggregator-feed-4\" class=\"\
        block block-aggregator\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t     \n  <div class=\"\
        content\">\n\t\t<div class=\"item-list\"><ul><li class=\"first\"><a target=\"\
        _blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866166\">Wez\xEEr\xEA\
        \ daray\xEE y\xEA Iraq\xEA ji mirin\xEA filit\xEE</a></li>\n<li><a target=\"\
        _blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866164\">Rafi` \xCE\
        saw\xEE ji hewleke teror\xEA rizgar dibe</a></li>\n<li><a target=\"_blank\"\
        \ href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866163\">Tirkiye: Li dij\xEE\
        \ hik\xFBmeta Malik\xEE xwep\xEA\u015Fandan</a></li>\n<li><a target=\"_blank\"\
        \ href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866136\">Yawer: Di civ\xEE\
        na \xEEro de xal\xEAn hevbe\u015F hatin pejirandin</a></li>\n<li><a target=\"\
        _blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866135\">\xCEran: Emer\xEE\
        ka  Kurdan li dij\xEE \xCEran\xEA handan dike</a></li>\n<li><a target=\"_blank\"\
        \ href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866134\">Ereb\xEE daxwaza\
        \ \u015Fandina h\xEAz\xEAn a\u015Ftiy\xEA bo S\xFBriy\xEA dike</a></li>\n\
        <li><a target=\"_blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866133\"\
        >Buldan: Sala 2013 d\xEA bibe sala serkeftina Kurdan</a></li>\n<li><a target=\"\
        _blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866132\">Li Hewl\xEA\
        r\xEA Ku\u015Ftina \xC7alakvan\xEAn Kurd li Par\xEEs\xEA Hate \u015Eermezarkirin</a></li>\n\
        <li><a target=\"_blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866131\"\
        >Zubeyir Aydar: Dest\xEA Dewleta K\xFBr di \xCAr\xEE\u015Fa Par\xEE\u015F\xEA\
        \ de Heye</a></li>\n<li class=\"last\"><a target=\"_blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866130\"\
        >Husn\xEE Mubarek D\xEEsa Dih\xEAte Dadgehkirin</a></li>\n</ul></div><div\
        \ class=\"more-link\"><a href=\"/tr/aggregator/sources/4\" title=\"Bu beslemenin\
        \ yak\u0131n zamandaki haberlerini g\xF6r\xFCnt\xFCle.\"><span>Devam\u0131\
        </span></a></div>  </div>\n\n</div></div> </div><div  id=\"quicktabs-tabpage-quicktabs-1\"\
        \ class=\"quicktabs-tabpage quicktabs-hide\"><div id=\"block-aggregator-feed-5\"\
        \ class=\"block block-aggregator\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t     \n\
        \  <div class=\"content\">\n\t\t<div class=\"item-list\"><ul><li class=\"\
        first\"><a target=\"_blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866195\"\
        >60 y\u0131lda 241 \xE7ocu\u011Fu taciz etti</a></li>\n<li><a target=\"_blank\"\
        \ href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866194\">Be\u015Fikta\u015F\
        \ Niang&#039;\u0131 istiyor</a></li>\n<li><a target=\"_blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866193\"\
        >Hastalar tahta sedyelerle ta\u015F\u0131n\u0131yor</a></li>\n<li><a target=\"\
        _blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866192\">\u0130stanbul&#039;da\
        \ BDP il\xE7eleri e\u015F ba\u015Fkanlar\u0131n\u0131 se\xE7ti</a></li>\n\
        <li><a target=\"_blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866191\"\
        >Mardin&#039;de BDP&#039;ye kat\u0131l\u0131m</a></li>\n<li><a target=\"_blank\"\
        \ href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866190\">Suriye i\xE7in siyasi\
        \ \xE7\xF6z\xFCm istediler</a></li>\n<li><a target=\"_blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866189\"\
        >Birdal&#039;a yumru\u011Fa hapis cezas\u0131</a></li>\n<li><a target=\"_blank\"\
        \ href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866188\">K\xFCrt\xE7e bilgi\
        \ yar\u0131\u015Fmas\u0131na yo\u011Fun ilgi</a></li>\n<li><a target=\"_blank\"\
        \ href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866187\">Tand\u0131r ekme\u011F\
        i ge\xE7im kaynaklar\u0131 oldu</a></li>\n<li class=\"last\"><a target=\"\
        _blank\" href=\"http://www.rojname.com/index.kurd?nuce=866186\">Nusaybin&#039;de\
        \ \xE7at\u0131\u015Fma sonras\u0131 2 g\xF6zalt\u0131</a></li>\n</ul></div><div\
        \ class=\"more-link\"><a href=\"/tr/aggregator/sources/5\" title=\"Bu beslemenin\
        \ yak\u0131n zamandaki haberlerini g\xF6r\xFCnt\xFCle.\"><span>Devam\u0131\
        </span></a></div>  </div>\n\n</div></div> </div><div  id=\"quicktabs-tabpage-quicktabs-2\"\
        \ class=\"quicktabs-tabpage quicktabs-hide\"></div></div></div>  </div>\n\n\
        </div></div> <div id=\"block-views-27ca84c225a0c95e04e142526c674f97\" class=\"\
        block block-views\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"title\"\
        ><span>\xC7ok okunanlar</span></h3>\n     \n  <div class=\"content\">\n\t\t\
        <div class=\"view view-most-readed-articles-and-blogs view-id-most_readed_articles_and_blogs\
        \ view-display-id-block view-dom-id-82b62d14f1e093f227026ac39cf07320\">\n\
        \        \n  \n  \n      <div class=\"view-content\">\n      <div class=\"\
        item-list\">    <ul>          <li class=\"views-row views-row-1 views-row-odd\
        \ views-row-first\">  \n  <div class=\"views-field views-field-title\">  \
        \      <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/kadin/bir-sakine-vardi-efsane-dursun-ali-kucuk\"\
        ><span>Bir Sakine Vard\u0131; Efsane\u2026 - Dursun Ali K\xFC\xE7\xFCk</span></a></span>\
        \  </div></li>\n          <li class=\"views-row views-row-2 views-row-even\"\
        >  \n  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/medya/kurd-kose-yazarlarindan-tepkiler\"><span>K\xFC\
        rd k\xF6\u015Fe yazarlar\u0131ndan tepkiler </span></a></span>  </div></li>\n\
        \          <li class=\"views-row views-row-3 views-row-odd\">  \n  <div class=\"\
        views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"\
        /tr/siyaset/turk-hukumeti-ocalan-ile-neyi-gorusuyor\"><span>T\xFCrk H\xFC\
        k\xFCmeti \xD6calan \u0130le Neyi G\xF6r\xFC\u015F\xFCyor  </span></a></span>\
        \  </div></li>\n          <li class=\"views-row views-row-4 views-row-even\"\
        >  \n  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/kurdistan/yeni-safak-gazetesinden-flas-aciklama-imrali-mutabikati-tam-metin\"\
        ><span>Yeni \u015Eafak Gazetesinden Fla\u015F A\xE7\u0131klama- \u0130mral\u0131\
        \ Mutab\u0131kat\u0131 Tam Metin</span></a></span>  </div></li>\n        \
        \  <li class=\"views-row views-row-5 views-row-odd views-row-last\">  \n \
        \ <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/guncel/silah-birakma-tartismalarina-pkkden-yanit-bunlarin-hepsi-bos-laflar\"\
        ><span>&#039;Silah B\u0131rakma&#039; Tart\u0131\u015Fmalar\u0131na PKK\u2019\
        den Yan\u0131t: Bunlar\u0131n Hepsi Bo\u015F Laflar!</span></a></span>  </div></li>\n\
        \      </ul></div>    </div>\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n</div>  </div>\n\n</div></div>\
        \   </div>\n        </div> \n                <aside class=\"sidebar second-sidebar\
        \ grid_4 clearfix\">\n              <div class=\"region region-sidebar-second\"\
        >\n    <div id=\"block-views-featured-view-block\" class=\"block block-views\"\
        ><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"title\"><span>Yeni Videolar</span></h3>\n\
        \     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div class=\"view view-featured-view\
        \ view-id-featured_view view-display-id-block view-dom-id-8883568a352e591ac1ff57fca6e301c2\"\
        >\n        \n  \n  \n      <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"\
        views-row views-row-1 views-row-odd views-row-first views-row-last\">\n  \
        \    \n  <div class=\"views-field views-field-field-video\">        <div class=\"\
        field-content\">\n<div class=\"embedded-video\">\n  <div class=\"player\"\
        >\n    <iframe width=\"260px\" height=\"180px\" src=\"//www.youtube.com/embed/K6greN1kO1c?width=260px&amp;height=180px&amp;theme=dark&amp;autoplay=0&amp;hd=1&amp;rel=0&amp;showinfo=1&amp;modestbranding=0&amp;iv_load_policy=1&amp;autohide=2&amp;start=0&amp;wmode=opaque\"\
        \ frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>  </div>\n</div></div>  </div>\
        \  \n  <div class=\"views-field views-field-body\">        <div class=\"field-content\"\
        ><p>Paris, 12 Ocak 2013. B\xFCy\xFCk K\xFCrd y\xFCr\xFCy\xFC\u015F\xFCnde\
        \ \"\u0130NT\u0130KAM\" sloganlar\u0131</p>\n</div>  </div>  </div>\n    </div>\n\
        \  \n  \n  \n      \n<div class=\"more-link\">\n  <a href=\"/tr/recent-videos\"\
        >\n    Yeni Videolar  </a>\n</div>\n  \n  \n  \n</div>  </div>\n\n</div></div>\
        \ <div id=\"block-block-11\" class=\"block block-block\"><div class=\"block-inner\"\
        >\n\n\t      <h3 class=\"title\"><span>Ar\u015Fiv</span></h3>\n     \n  <div\
        \ class=\"content\">\n\t\t<p style=\"color:#036;\"><strong><a href=\"http://eu.kurdistan-post.eu\"\
        >Kurdistan-Post Arsiv 2010-2012</a></strong></p>\n  </div>\n\n</div></div>\
        \ <div id=\"block-niviskar-rast-niviskar-rast\" class=\"block block-niviskar-rast\"\
        ><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"title\"><span>Yazarlar</span></h3>\n\
        \     \n  <div class=\"content\">\n\t\t\n\t\t\t <div style=\"border: 1px dotted\
        \ #ccc; height: 84px; padding: 2px; background-color: #eee; margin-bottom:\
        \ 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"width: 60px; height: 80px; float: left; margin-right:\
        \ 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-7-1350238912.jpg\"\
        \ alt=\"Hejar\xEA \u015Eamil\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/hejare-samil\"\
        \ class=\"xurt\"><span>Hejar\xEA \u015Eamil</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"\
        /tr/kurdistani-gomemezsiniz-0\"><span> Kurdistan&#039;\u0131 G\xF6memezsiniz!</span></a>\n\
        \t\t\t</div>\n\t\t\t <div style=\"border: 1px dotted #ccc; height: 84px; padding:\
        \ 2px; background-color: #eee; margin-bottom: 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"\
        width: 60px; height: 80px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"\
        foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-8-1350238895.jpg\"\
        \ alt=\"H\xFClya Yeti\u015Fen\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/hulya-yetisen\"\
        \ class=\"xurt\"><span>H\xFClya Yeti\u015Fen</span></a><br />\n\t\t\t\t<a\
        \ href=\"/tr/mehmet-bayrakla-dersim-ve-kocgiri-hulya-yetisen\"><span>Mehmet\
        \ Bayrak\u2019la Dersim ve Ko\xE7giri-H\xFClya Yeti\u015Fen</span></a>\n\t\
        \t\t</div>\n\t\t\t <div style=\"border: 1px dotted #ccc; height: 84px; padding:\
        \ 2px; background-color: #eee; margin-bottom: 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"\
        width: 60px; height: 80px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"\
        foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-9-1356884696.jpg\"\
        \ alt=\"H\xFCseyin Turhall\u0131\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/huseyin-turhalli\"\
        \ class=\"xurt\"><span>H\xFCseyin Turhall\u0131</span></a><br />\n\t\t\t\t\
        <a href=\"/tr/kritik-surecler\"><span>Kritik S\xFCre\xE7ler</span></a>\n\t\
        \t\t</div>\n\t\t\t <div style=\"border: 1px dotted #ccc; height: 84px; padding:\
        \ 2px; background-color: #eee; margin-bottom: 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"\
        width: 60px; height: 80px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"\
        foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-19-1350240737.jpg\"\
        \ alt=\"Mehmet Sebatl\u0131\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/mehmet-sebatli\"\
        \ class=\"xurt\"><span>Mehmet Sebatl\u0131</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"\
        /tr/veysel-ile-semo\"><span>Veysel ile \u015Eemo</span></a>\n\t\t\t</div>\n\
        \t\t\t <div style=\"border: 1px dotted #ccc; height: 84px; padding: 2px; background-color:\
        \ #eee; margin-bottom: 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"width: 60px; height:\
        \ 80px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"\
        http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-20-1350240812.jpg\"\
        \ alt=\"Ehmed Onal\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/ehmed-onal\" class=\"\
        xurt\"><span>Ehmed Onal</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/node/639\"\
        ><span>Weqfa \u0130smail Be\u015Fik\xE7i \xE7i kir, d\xEA \xE7i bike</span></a>\n\
        \t\t\t</div>\n\t\t\t <div style=\"border: 1px dotted #ccc; height: 84px; padding:\
        \ 2px; background-color: #eee; margin-bottom: 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"\
        width: 60px; height: 80px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"\
        foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-21-1357384103.jpg\"\
        \ alt=\"Fikret Ya\u015Far\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/fikret-yasar\"\
        \ class=\"xurt\"><span>Fikret Ya\u015Far</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"\
        /tr/iii-dunya-savasinda-kurdler\"><span>III. D\xFCnya Sava\u015F\u0131nda\
        \ Kurdler</span></a>\n\t\t\t</div>\n\t\t\t <div style=\"border: 1px dotted\
        \ #ccc; height: 84px; padding: 2px; background-color: #eee; margin-bottom:\
        \ 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"width: 60px; height: 80px; float: left; margin-right:\
        \ 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-22-1350241032.jpg\"\
        \ alt=\"Nizamettin Akkurt\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/nizamettin-akkurt\"\
        \ class=\"xurt\"><span>Nizamettin Akkurt</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"\
        /tr/node/631\"><span>Veb\xEAj \xFB Guhd\xEAr</span></a>\n\t\t\t</div>\n\t\t\
        \t <div style=\"border: 1px dotted #ccc; height: 84px; padding: 2px; background-color:\
        \ #eee; margin-bottom: 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"width: 60px; height:\
        \ 80px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"\
        http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-23-1350241280.jpg\"\
        \ alt=\"Erdo\u011Fan Alparslan\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/erdogan-alparslan\"\
        \ class=\"xurt\"><span>Erdo\u011Fan Alparslan</span></a><br />\n\t\t\t\t<a\
        \ href=\"/tr/sakine-cansiz-cinayeti-uzerine\"><span>Sakine Cans\u0131z Cinayeti\
        \ \xDCzerine</span></a>\n\t\t\t</div>\n\t\t\t <div style=\"border: 1px dotted\
        \ #ccc; height: 84px; padding: 2px; background-color: #eee; margin-bottom:\
        \ 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"width: 60px; height: 80px; float: left; margin-right:\
        \ 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-24-1350241353.jpg\"\
        \ alt=\"Nejdet Buldan\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/nejdet-buldan\"\
        \ class=\"xurt\"><span>Nejdet Buldan</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"\
        /tr/soykirim-nedir\"><span>Soyk\u0131r\u0131m Nedir</span></a>\n\t\t\t</div>\n\
        \t\t\t <div style=\"border: 1px dotted #ccc; height: 84px; padding: 2px; background-color:\
        \ #eee; margin-bottom: 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"width: 60px; height:\
        \ 80px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"\
        http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-25-1350241409.jpg\"\
        \ alt=\"Dr. \u0130smet Turanl\u0131\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/dr-ismet-turanli\"\
        \ class=\"xurt\"><span>Dr. \u0130smet Turanl\u0131</span></a><br />\n\t\t\t\
        \t<a href=\"/tr/kurdlerle-turkler-birlikte-yasayabilir-mi\"><span>K\xFCrdlerle\
        \ T\xFCrkler Birlikte Ya\u015Fayabilir mi</span></a>\n\t\t\t</div>\n\t\t\t\
        \ <div style=\"border: 1px dotted #ccc; height: 84px; padding: 2px; background-color:\
        \ #eee; margin-bottom: 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"width: 60px; height:\
        \ 80px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"\
        http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-34-1356046980.jpg\"\
        \ alt=\"Dursun Ali K\xFC\xE7\xFCk\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/dursun-ali-kucuk\"\
        \ class=\"xurt\"><span>Dursun Ali K\xFC\xE7\xFCk</span></a><br />\n\t\t\t\t\
        <a href=\"/tr/node/703\"><span>Bir Sakine Vard\u0131; Efsane\u2026 </span></a>\n\
        \t\t\t</div>\n\t\t\t <div style=\"border: 1px dotted #ccc; height: 84px; padding:\
        \ 2px; background-color: #eee; margin-bottom: 4px;\">\n\t\t\t\t<div style=\"\
        width: 60px; height: 80px; float: left; margin-right: 4px;\"><img typeof=\"\
        foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/w60h80/public/pictures/picture-35-1356267750.jpg\"\
        \ alt=\"Yura Nebiyev\" /></div>\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/blogs/yura-nebiyev\"\
        \ class=\"xurt\"><span>Yura Nebiyev</span></a><br />\n\t\t\t\t<a href=\"/tr/node/680\"\
        ><span>Kurdistana Mezin ser riya avakirina \xEAl\xEEta hemkurd\xEEy\xEA ye\
        \ </span></a>\n\t\t\t</div>  </div>\n\n</div></div> <div id=\"block-views-roportaj-view-block\"\
        \ class=\"block block-views\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"\
        title\"><span>R\xF6portaj</span></h3>\n     \n  <div class=\"content\">\n\t\
        \t<div class=\"view view-roportaj-view view-id-roportaj_view view-display-id-block\
        \ view-dom-id-8826cd4e369542f0bef18013ace0a8b7\">\n        \n  \n  \n    \
        \  <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"views-row views-row-1\
        \ views-row-odd views-row-first views-row-last\">\n      \n  <div class=\"\
        views-field views-field-title\">        <a href=\"/tr/roportajlar/mehmet-bayrakla-dersim-ve-kocgiri-hulya-yetisen\"\
        ><span>Mehmet Bayrak\u2019la Dersim ve Ko\xE7giri-H\xFClya Yeti\u015Fen</span></a>\
        \  </div>  \n  <div class=\"views-field views-field-field-image\">       \
        \ <div class=\"field-content\"><a href=\"/tr/roportajlar/mehmet-bayrakla-dersim-ve-kocgiri-hulya-yetisen\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/medium/public/field/image/mehmet_bayrak.jpg\"\
        \ width=\"220\" height=\"152\" alt=\"\" /></span></a></div>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-body\">        <div class=\"field-content\"\
        ><p><span style=\"background-color: rgb(249, 249, 249);\">Bu co\u011Frafyada\
        \ analar her gece \xF6l\xFC o\u011Fullar\u0131n\u0131n \xFCst\xFCn\xFC \xF6\
        rterken,\_</span><em style=\"background-color: rgb(249, 249, 249);\">yaslar\u0131\
        n\u0131 kay\u0131p bir...</div>  </div>  </div>\n    </div>\n  \n  \n  \n\
        \  \n  \n  \n</div>  </div>\n\n</div></div> <div id=\"block-block-6\" class=\"\
        block block-block\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t     \n  <div class=\"\
        content\">\n\t\t<iframe src=\"//www.facebook.com/plugins/likebox.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fkurdistanposteu&amp;width=250&amp;height=290&amp;colorscheme=light&amp;show_faces=true&amp;border_color&amp;stream=false&amp;header=true\"\
        \ scrolling=\"no\" frameborder=\"0\" style=\"border:none; overflow:hidden;\
        \ width:250px; height:290px;\" allowtransparency=\"true\"></iframe>  </div>\n\
        \n</div></div> <div id=\"block-poll-recent\" class=\"block block-poll\"><div\
        \ class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"title\"><span>Anket</span></h3>\n\
        \     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<form action=\"/\" method=\"post\"\
        \ id=\"poll-view-voting\" accept-charset=\"UTF-8\"><div><div class=\"poll\"\
        >\n  <div class=\"vote-form\">\n    <div class=\"choices\">\n            \
        \  <div class=\"title\">Yeni sitemizi nasil buluyorsunuz?</div>\n        \
        \    <div class=\"form-item form-type-radios form-item-choice\">\n  <label\
        \ class=\"element-invisible\" for=\"edit-choice\">Se\xE7enekler </label>\n\
        \ <div id=\"edit-choice\" class=\"form-radios\"><div class=\"form-item form-type-radio\
        \ form-item-choice\">\n <input type=\"radio\" id=\"edit-choice-5\" name=\"\
        choice\" value=\"5\" class=\"form-radio\" />  <label class=\"option\" for=\"\
        edit-choice-5\">Harika </label>\n\n</div>\n<div class=\"form-item form-type-radio\
        \ form-item-choice\">\n <input type=\"radio\" id=\"edit-choice-6\" name=\"\
        choice\" value=\"6\" class=\"form-radio\" />  <label class=\"option\" for=\"\
        edit-choice-6\">Cok iyi </label>\n\n</div>\n<div class=\"form-item form-type-radio\
        \ form-item-choice\">\n <input type=\"radio\" id=\"edit-choice-7\" name=\"\
        choice\" value=\"7\" class=\"form-radio\" />  <label class=\"option\" for=\"\
        edit-choice-7\">Normal </label>\n\n</div>\n<div class=\"form-item form-type-radio\
        \ form-item-choice\">\n <input type=\"radio\" id=\"edit-choice-8\" name=\"\
        choice\" value=\"8\" class=\"form-radio\" />  <label class=\"option\" for=\"\
        edit-choice-8\">Eski site daha iyiydi. </label>\n\n</div>\n</div>\n</div>\n\
        \    </div>\n    <input type=\"submit\" id=\"edit-vote\" name=\"op\" value=\"\
        Oy ver\" class=\"form-submit\" />  </div>\n    <input type=\"hidden\" name=\"\
        form_build_id\" value=\"form-3LVtHnlqfpdAf88PMMxBbWFARVFXzUfi64r2hCtHR08\"\
        \ />\n<input type=\"hidden\" name=\"form_id\" value=\"poll_view_voting\" />\n\
        </div>\n</div></form><ul class=\"links\"><li class=\"0 first\"><a href=\"\
        /tr/poll\" title=\"Sitedeki anketlerin listesini g\xF6r\xFCnt\xFCle.\"><span>Eski\
        \ anketler</span></a></li>\n<li class=\"1 last\"><a href=\"/tr/node/323/results\"\
        \ title=\"G\xFCncel anket sonu\xE7lar\u0131n\u0131 g\xF6r\xFCnt\xFCle.\"><span>Sonu\xE7\
        lar</span></a></li>\n</ul>  </div>\n\n</div></div> <div id=\"block-views-pirtuk-view-block\"\
        \ class=\"block block-views\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"\
        title\"><span>Kitaplar</span></h3>\n     \n  <div class=\"content\">\n\t\t\
        <div class=\"view view-pirtuk-view view-id-pirtuk_view view-display-id-block\
        \ view-dom-id-4579e4a35f280a92d90feff9cd280cc4\">\n        \n  \n  \n    \
        \  <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"views-row views-row-1\
        \ views-row-odd views-row-first views-row-last\">\n      \n  <div class=\"\
        views-field views-field-title\">        <a href=\"/tr/kitaplar/drqasimlo-kurtler-ve-kurdistan\"\
        ><span>Dr.Qasimlo. K\xFCrtler ve K\xFCrdistan</span></a>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-field-image\">        <div class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/kitaplar/drqasimlo-kurtler-ve-kurdistan\"><span><img typeof=\"\
        foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/medium/public/field/image/qasimlo.jpg\"\
        \ width=\"220\" height=\"220\" alt=\"\" /></span></a></div>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-body\">        <div class=\"field-content\"\
        ><p><span style=\"font-size: 11.818181991577148px; line-height: 1.5em;\">Dr.Qas\u0131\
        mlo'nun 1960 tarihli kitab\u0131n\u0131 g\xFCn\xFCm\xFCz okuyucusu i\xE7in\
        \ \xF6nemli bir kaynak haline getiren \xF6\u011Felerden biri, K\xFCrd...</div>\
        \  </div>  </div>\n    </div>\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n</div>  </div>\n\n\
        </div></div>   </div>\n                \n        </aside>\n             \n\
        \      </div>            \n  \n    </section>\n  </div></div>\n  \n      <div\
        \ class=\"preface-wrapper clearfix\"><div class=\"preface-wrapper-inner\"\
        ><div class=\"preface-wrapper-inner-inner\">  \n      <section id=\"preface\"\
        >\n        <div class=\"grid_4\">  <div class=\"region region-preface-1\"\
        >\n    <div id=\"block-views-top-news-stories-block\" class=\"block block-views\"\
        ><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"title\"><span>G\xFCncel</span></h3>\n\
        \     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div class=\"view view-top-news-stories\
        \ view-id-top_news_stories view-display-id-block view-dom-id-d7a08323fe28d803b4a70a96acc8d8d9\"\
        >\n        \n  \n  \n      <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"\
        views-row views-row-1 views-row-odd views-row-first views-row-last\">\n  \
        \    \n  <div class=\"views-field views-field-field-image\">        <div class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/guncel/onbinler-pariste-onlar-icin-yurudu\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/thumbnail/public/field/image/paris_miting_esas.jpg\"\
        \ width=\"100\" height=\"71\" alt=\"\" /></span></a></div>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/guncel/onbinler-pariste-onlar-icin-yurudu\"><span>Onbinler\
        \ Paris&#039;te Onlar \u0130\xE7in Y\xFCr\xFCd\xFC</span></a></span>  </div>\
        \  \n  <div class=\"views-field views-field-body\">        <div class=\"field-content\"\
        ><p><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: arial, verdana, tahoma;\
        \ font-size: 13.63636302947998px; line-height: 20px; background-color: rgb(255,\
        \ 255, 255);\">\xDC\xE7 K\xFCrd kad\u0131n siyaset\xE7inin katled</span></p></div>\
        \  </div>  </div>\n    </div>\n  \n  \n      <div class=\"attachment attachment-after\"\
        >\n      <div class=\"view view-top-news-stories view-id-top_news_stories\
        \ view-display-id-attachment_1\">\n        \n  \n  \n      <div class=\"view-content\"\
        >\n        <div class=\"views-row views-row-1 views-row-odd views-row-first\"\
        >\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/guncel/pariste-katliam-protestosu\"><span>Paris&#039;te\
        \ Katliam Protestosu</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row\
        \ views-row-2 views-row-even\">\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/guncel/dunyadan-ofke-yagdi\"\
        ><span>D\xFCnyadan \xD6fke Ya\u011Fd\u0131...</span></a></span>  </div>  </div>\n\
        \  <div class=\"views-row views-row-3 views-row-odd\">\n      \n  <div class=\"\
        views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"\
        /tr/guncel/sakine-cansizi-kim-veya-kimler-nicin-katletti-gunay-aslan\"><span>Sakine\
        \ Cans\u0131z&#039;\u0131 Kim veya Kimler N\u0130\xE7in Katletti- G\xFCnay\
        \ Aslan</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-4\
        \ views-row-even\">\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/guncel/kurdistan-post-yarin-pariste\"\
        ><span>Kurdistan-Post Yar\u0131n Paris&#039;te</span></a></span>  </div> \
        \ </div>\n  <div class=\"views-row views-row-5 views-row-odd views-row-last\"\
        >\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/guncel/birinci-olagan-supheli-turkiye-ikinci-fransa\"\
        ><span>Birinci ola\u011Fan \u015F\xFCpheli T\xFCrkiye, ikinci Fransa... </span></a></span>\
        \  </div>  </div>\n    </div>\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n</div>    </div>\n\
        \  \n  \n  \n  \n</div>  </div>\n\n</div></div> <div id=\"block-views-life-top-stories-block\"\
        \ class=\"block block-views\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"\
        title\"><span>Toplum</span></h3>\n     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div\
        \ class=\"view view-life-top-stories view-id-life_top_stories view-display-id-block\
        \ view-dom-id-b348920a825c0302e1ba81c1ba61df37\">\n        \n  \n  \n    \
        \  <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"views-row views-row-1\
        \ views-row-odd views-row-first views-row-last\">\n      \n  <div class=\"\
        views-field views-field-field-image\">        <div class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/toplum/katliama-donuk-ilk-tepkiler\"><span><img typeof=\"foaf:Image\"\
        \ src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/thumbnail/public/field/image/katliamin_yapildigi_yer.jpg\"\
        \ width=\"100\" height=\"77\" alt=\"\" /></span></a></div>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/toplum/katliama-donuk-ilk-tepkiler\"><span>Katliama d\xF6n\xFC\
        k ilk tepkiler</span></a></span>  </div>  \n  <div class=\"views-field views-field-body\"\
        >        <div class=\"field-content\"><p>\_</p>\n<p><em><strong>ANF F\u0131\
        rat Haber Ajans\u0131 bug\xFCnk\xFC yay\u0131n\u0131nda Paris\u2019te K\xFC\
        rd siyaset\xE7ilerin katledilmesi ile ilgili geli\u015Fmelere ve tepkilere\
        \ geni\u015F yer verdi.</strong></em></p></div>  </div>  </div>\n    </div>\n\
        \  \n  \n      <div class=\"attachment attachment-after\">\n      <div class=\"\
        view view-life-top-stories view-id-life_top_stories view-display-id-attachment_1\"\
        >\n        \n  \n  \n      <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"\
        views-row views-row-1 views-row-odd views-row-first\">\n      \n  <div class=\"\
        views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"\
        /tr/toplum/mlkpli-tutsaklardan-rojavaya-destek-kampanyasi\"><span>MLKP&#039;li\
        \ tutsaklardan Rojava\u2019ya destek kampanyas\u0131</span></a></span>  </div>\
        \  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-2 views-row-even\">\n      \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/toplum/katliam-fetvacisindan-sulh-mesajlari\"><span>Katliam\
        \ fetvac\u0131s\u0131ndan \u201Csulh\u201D mesajlar\u0131</span></a></span>\
        \  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-3 views-row-odd\">\n\
        \      \n  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/toplum/sivil-olum-mehmet-tarhan\"><span>Sivil\
        \ \xF6l\xFCm - Mehmet Tarhan</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"\
        views-row views-row-4 views-row-even\">\n      \n  <div class=\"views-field\
        \ views-field-title\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/toplum/ocalan-ve-cozum-bermal-melik\"\
        ><span>\xD6calan ve \xC7\xF6z\xFCm -  Bermal Melik</span></a></span>  </div>\
        \  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-5 views-row-odd views-row-last\"\
        >\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/toplum/her-sarikliyi-hoca-sanmayin-ridvan-sahin\"\
        ><span>Her sar\u0131kl\u0131y\u0131 hoca sanmay\u0131n!  - R\u0131dvan \u015E\
        ahin</span></a></span>  </div>  </div>\n    </div>\n  \n  \n  \n  \n  \n \
        \ \n</div>    </div>\n  \n  \n  \n  \n</div>  </div>\n\n</div></div>   </div>\n\
        </div>\n        <div class=\"grid_4\">  <div class=\"region region-preface-2\"\
        >\n    <div id=\"block-views-business-top-stories-block\" class=\"block block-views\"\
        ><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"title\"><span>Siyaset</span></h3>\n\
        \     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div class=\"view view-business-top-stories\
        \ view-id-business_top_stories view-display-id-block view-dom-id-1e14922b8ae162bc73751bcb8e79698e\"\
        >\n        \n  \n  \n      <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"\
        views-row views-row-1 views-row-odd views-row-first views-row-last\">\n  \
        \    \n  <div class=\"views-field views-field-field-image\">        <div class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/siyaset/sakine-cansiz-cinayeti-uzerine-erdogan-alparslan\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/thumbnail/public/field/image/erdogan_alparslan.jpg\"\
        \ width=\"100\" height=\"64\" alt=\"\" /></span></a></div>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/siyaset/sakine-cansiz-cinayeti-uzerine-erdogan-alparslan\"\
        ><span>Sakine Cans\u0131z Cinayeti \xDCzerine \u2013 Erdo\u011Fan Alparslan</span></a></span>\
        \  </div>  \n  <div class=\"views-field views-field-body\">        <div class=\"\
        field-content\"><p>\_</p></div>  </div>  </div>\n    </div>\n  \n  \n    \
        \  <div class=\"attachment attachment-after\">\n      <div class=\"view view-business-top-stories\
        \ view-id-business_top_stories view-display-id-attachment_1\">\n        \n\
        \  \n  \n      <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"views-row\
        \ views-row-1 views-row-odd views-row-first\">\n      \n  <div class=\"views-field\
        \ views-field-title\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/siyaset/akintiya-karsi-kurek-cekiliyor-yusuf-ali\"\
        ><span>Ak\u0131nt\u0131ya Kar\u015F\u0131 K\xFCrek \xC7ekiliyor- Yusuf Ali</span></a></span>\
        \  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-2 views-row-even\">\n\
        \      \n  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/siyaset/kisanaktan-huseyin-celike-haddini-bil\"\
        ><span>K\u0131\u015Fanak\u2019tan H\xFCseyin \xC7elik\u2019e: Haddini Bil!\
        \  </span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-3\
        \ views-row-odd\">\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/siyaset/akp-pkkyi-mi-cozmek-istiyor-kurt-sorununu-mu-firat-baran\"\
        ><span>AKP, PKK\u2019yi mi \xE7\xF6zmek istiyor K\xFCrt sorununu mu? - F\u0131\
        rat Baran</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-4\
        \ views-row-even\">\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/siyaset/imrali-gorusmeleri-geri-donulemez-surec-nizamettin-tas\"\
        ><span>\u0130mral\u0131 G\xF6r\xFC\u015Fmeleri; Geri D\xF6n\xFClemez S\xFC\
        re\xE7 - Nizamettin Ta\u015F</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"\
        views-row views-row-5 views-row-odd views-row-last\">\n      \n  <div class=\"\
        views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"\
        /tr/siyaset/suni-gundeme-kurban-edildik-hejare-samil\"><span>Suni G\xFCndeme\
        \ Kurban Edildik \u2013 Hejar\xEA \u015Eamil</span></a></span>  </div>  </div>\n\
        \    </div>\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n</div>    </div>\n  \n  \n  \n  \n</div>\
        \  </div>\n\n</div></div> <div id=\"block-views-arts-top-stories-block\" class=\"\
        block block-views\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"title\"\
        ><span>Analiz</span></h3>\n     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div class=\"\
        view view-arts-top-stories view-id-arts_top_stories view-display-id-block\
        \ view-dom-id-4b1e664442c9f044958ecbf7bdef46bb\">\n        \n  \n  \n    \
        \  <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"views-row views-row-1\
        \ views-row-odd views-row-first views-row-last\">\n      \n  <div class=\"\
        views-field views-field-field-image\">        <div class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/analiz/ocalanin-rolu-ve-aciklik-ilkesi-hejare-samil\"><span><img\
        \ typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/thumbnail/public/field/image/hejare_samil_ocalan_in_rolu.jpg\"\
        \ width=\"100\" height=\"75\" alt=\"\" /></span></a></div>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/analiz/ocalanin-rolu-ve-aciklik-ilkesi-hejare-samil\"><span>\xD6\
        calan&#039;\u0131n Rol\xFC ve A\xE7\u0131kl\u0131k \u0130lkesi - Hejar\xEA\
        \ \u015Eamil</span></a></span>  </div>  \n  <div class=\"views-field views-field-body\"\
        >        <div class=\"field-content\"><blockquote><p><em><strong><span style=\"\
        font-size: 15.454545021057129px; background-color: rgb(249, 249, 249);\">M\u0130\
        T\u2019le \xD6calan aras\u0131nda yap\u0131lan g\xF6r\xFC\u015Fmelerde ortaya\
        \ \xE7\u0131kt\u0131\u011F\u0131 iddia edilen \u2018mutabakat belge</span></strong></em></p></blockquote></div>\
        \  </div>  </div>\n    </div>\n  \n  \n      <div class=\"attachment attachment-after\"\
        >\n      <div class=\"view view-arts-top-stories view-id-arts_top_stories\
        \ view-display-id-attachment_1\">\n        \n  \n  \n      <div class=\"view-content\"\
        >\n        <div class=\"views-row views-row-1 views-row-odd views-row-first\"\
        >\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/analiz/devletin-2013-yili-kurd-politikasi-dr-mustafa-pekoz\"\
        ><span>Devletin 2013 Y\u0131l\u0131 K\xFCrd Politikas\u0131- Dr. Mustafa Pek\xF6\
        z</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-2\
        \ views-row-even\">\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/analiz/universite-bilim-iliskisi-ismail-besikci\"\
        ><span>\xDCniversite \u2013Bilim \u0130li\u015Fkisi  \u0130smail Be\u015F\
        ik\xE7i</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-3\
        \ views-row-odd\">\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/analiz/peter-galbraith10-15-yil-icinde-bagimsiz-kurdistan-kurulur\"\
        ><span>Peter Galbraith10-15 Y\u0131l \u0130\xE7inde Ba\u011F\u0131ms\u0131\
        z K\xFCrdistan Kurulur</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"\
        views-row views-row-4 views-row-even\">\n      \n  <div class=\"views-field\
        \ views-field-title\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/analiz/ciddi-bir-tahrifat-ornegi-ve-zazacilik-faaliyetleri-rosan-lezgin\"\
        ><span>Ciddi Bir Tahrifat \xD6rne\u011Fi ve Zazac\u0131l\u0131k Faaliyetleri\
        \ - Ro\u015Fan Lezg\xEEn</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"\
        views-row views-row-5 views-row-odd views-row-last\">\n      \n  <div class=\"\
        views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"\
        /tr/analiz/kurdistan-sorunu-arzu-yilmaz\"><span>K\xFCrdistan Sorunu - Arzu\
        \ Y\u0131lmaz </span></a></span>  </div>  </div>\n    </div>\n  \n  \n  \n\
        \  \n  \n  \n</div>    </div>\n  \n  \n  \n  \n</div>  </div>\n\n</div></div>\
        \   </div>\n</div>\n        <div class=\"grid_4\">  <div class=\"region region-preface-3\"\
        >\n    <div id=\"block-views-technology-top-stories-block\" class=\"block\
        \ block-views\"><div class=\"block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"title\"\
        ><span>Kad\u0131n</span></h3>\n     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div\
        \ class=\"view view-technology-top-stories view-id-technology_top_stories\
        \ view-display-id-block view-dom-id-cfc4db7e4593c64d28a17764ee1efb72\">\n\
        \        \n  \n  \n      <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"\
        views-row views-row-1 views-row-odd views-row-first views-row-last\">\n  \
        \    \n  <div class=\"views-field views-field-field-image\">        <div class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/kadin/bir-sakine-vardi-efsane-dursun-ali-kucuk\"\
        ><span><img typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/thumbnail/public/field/image/dursun_ali_kucuk_sakine_vardi.jpg\"\
        \ width=\"100\" height=\"68\" alt=\"\" /></span></a></div>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/kadin/bir-sakine-vardi-efsane-dursun-ali-kucuk\"><span>Bir\
        \ Sakine Vard\u0131; Efsane\u2026 - Dursun Ali K\xFC\xE7\xFCk</span></a></span>\
        \  </div>  \n  <div class=\"views-field views-field-body\">        <div class=\"\
        field-content\"><p>\_</p></div>  </div>  </div>\n    </div>\n  \n  \n    \
        \  <div class=\"attachment attachment-after\">\n      <div class=\"view view-technology-top-stories\
        \ view-id-technology_top_stories view-display-id-attachment_1\">\n       \
        \ \n  \n  \n      <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"views-row\
        \ views-row-1 views-row-odd views-row-first\">\n      \n  <div class=\"views-field\
        \ views-field-title\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/kadin/haberiniz-var-mi-uc-kadin-daha-olduruldu-nebahat-dertli\"\
        ><span>Haberiniz Var m\u0131 \xDC\xE7 kad\u0131n daha \xF6ld\xFCr\xFCld\xFC\
        ? - Nebahat Dertli</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row\
        \ views-row-2 views-row-even\">\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/kadin/hindistanda-binler-tecavuze-karsi-sokaga-indi\"\
        ><span>Hindistan\u2019da on binler tecav\xFCze kar\u015F\u0131 soka\u011F\
        a indi</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-3\
        \ views-row-odd\">\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/kadin/dansi-ozgurlestiren-kadin-isadora-duncan-gulnus-ergul\"\
        ><span>Dans\u0131 \xD6zg\xFCrle\u015Ftiren Kad\u0131n: Isadora Duncan - G\xFC\
        lnu\u015F Erg\xFCl</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row\
        \ views-row-4 views-row-even\">\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/kadin/feminkurd\"><span>Feminkurd</span></a></span>\
        \  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-5 views-row-odd views-row-last\"\
        >\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/kadin/dunun-mazlumu-bu-gunun-zalimi-sevgi-celik-moray\"\
        ><span>D\xFCn\xFCn Mazlumu Bu G\xFCn\xFCn Zalimi - Sevgi \xC7elik Moray  \
        \ </span></a></span>  </div>  </div>\n    </div>\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\
        </div>    </div>\n  \n  \n  \n  \n</div>  </div>\n\n</div></div> <div id=\"\
        block-views-opinion-top-stories-block\" class=\"block block-views\"><div class=\"\
        block-inner\">\n\n\t      <h3 class=\"title\"><span>Medya</span></h3>\n  \
        \   \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div class=\"view view-opinion-top-stories\
        \ view-id-opinion_top_stories view-display-id-block view-dom-id-77f216359862b8e7e1a57bd34471c84b\"\
        >\n        \n  \n  \n      <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"\
        views-row views-row-1 views-row-odd views-row-first views-row-last\">\n  \
        \    \n  <div class=\"views-field views-field-field-image\">        <div class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/medya/yeniden-araf-prf-mithat-sancar\"><span><img\
        \ typeof=\"foaf:Image\" src=\"http://kurdistan-post.eu/sites/default/files/styles/thumbnail/public/field/image/araf.png\"\
        \ width=\"100\" height=\"68\" alt=\"\" /></span></a></div>  </div>  \n  <div\
        \ class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/medya/yeniden-araf-prf-mithat-sancar\"><span>Yeniden Araf-\
        \ Prf. Mithat Sancar</span></a></span>  </div>  \n  <div class=\"views-field\
        \ views-field-body\">        <div class=\"field-content\"><p>K\xFCrt sorununda\
        \ uzun zamand\u0131r Cehennem \u015Fartlar\u0131 ile Cennet ihtimali aras\u0131\
        nda sal\u0131n\u0131yoruz. Cehennem\u2019den \xE7\u0131k\u0131p Araf\u2019\
        a geldi\u011Fimiz d\xF6nemler oldu.</p></div>  </div>  </div>\n    </div>\n\
        \  \n  \n      <div class=\"attachment attachment-after\">\n      <div class=\"\
        view view-opinion-top-stories view-id-opinion_top_stories view-display-id-attachment_1\"\
        >\n        \n  \n  \n      <div class=\"view-content\">\n        <div class=\"\
        views-row views-row-1 views-row-odd views-row-first\">\n      \n  <div class=\"\
        views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"\
        /tr/medya/kurdistan-posttan-okuyucuyorumcu-katilimcilara\"><span>Kurdistan-Post&#039;tan\
        \ Okuyucu/Yorumcu Kat\u0131l\u0131mc\u0131lara</span></a></span>  </div> \
        \ </div>\n  <div class=\"views-row views-row-2 views-row-even\">\n      \n\
        \  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"\
        ><a href=\"/tr/medya/kurtla-tilkinin-diyalogu-ferda-cetin\"><span>Kurtla tilkinin\
        \ diyalo\u011Fu - Ferda \xC7etin</span></a></span>  </div>  </div>\n  <div\
        \ class=\"views-row views-row-3 views-row-odd\">\n      \n  <div class=\"\
        views-field views-field-title\">        <span class=\"field-content\"><a href=\"\
        /tr/medya/mitin-kurdsuz-imrali-mutabakatini-eyup-can-yazdi\"><span>M\u0130\
        T\u2019in K\xFCrds\xFCz \u0130mral\u0131 Mutabakat\u0131n\u0131 Ey\xFCp Can\
        \ Yazd\u0131  </span></a></span>  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row\
        \ views-row-4 views-row-even\">\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\"\
        >        <span class=\"field-content\"><a href=\"/tr/medya/kurd-kose-yazarlarindan-tepkiler\"\
        ><span>K\xFCrd k\xF6\u015Fe yazarlar\u0131ndan tepkiler </span></a></span>\
        \  </div>  </div>\n  <div class=\"views-row views-row-5 views-row-odd views-row-last\"\
        >\n      \n  <div class=\"views-field views-field-title\">        <span class=\"\
        field-content\"><a href=\"/tr/medya/racon-kesmek-degil-yasamin-gerekleri-cengiz-candar\"\
        ><span>Racon Kesmek De\u011Fil, Ya\u015Fam\u0131n Gerekleri- Cengiz \xC7andar</span></a></span>\
        \  </div>  </div>\n    </div>\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n</div>    </div>\n\
        \  \n  \n  \n  \n</div>  </div>\n\n</div></div>   </div>\n</div>\n       \
        \ <div class=\"grid_0\"></div>\n      </section>\n    </div></div></div> \
        \  \n            \n  \n     \n    \n<!-- All Hail the Footer -->\n  <div class=\"\
        footer-wrapper clearfix\"><div class=\"footer-wrapper-inner\">\n    <footer\
        \ id=\"footer\" class=\"grid_12\">\n        <div class=\"region region-footer\"\
        >\n    <div id=\"block-block-10\" class=\"block block-block\"><div class=\"\
        block-inner\">\n\n\t     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<div style=\"text-align:\
        \ center;font-size:10px;\">Kurdistan-Post sitesi bagimsiz haber kaynaginiz.</div>\n\
        <div style=\"text-align: center;font-size:10px;\">UYARI Sitede yayimlanan\
        \ makale ve yazilar kaynak g\xF6sterilmeden kullanilamaz. \_</div>\n<div style=\"\
        text-align: center;font-size:10px;\">Copyright Kurdistan-Post.eu 2013</div>\n\
        \  </div>\n\n</div></div> <div id=\"block-block-13\" class=\"block block-block\"\
        ><div class=\"block-inner\">\n\n\t     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<p\
        \ style=\"text-align:center;\"><a href=\"/hakkimizda\">Hakk\u0131m\u0131zda</a></p>\n\
        \  </div>\n\n</div></div> <div id=\"block-block-15\" class=\"block block-block\"\
        ><div class=\"block-inner\">\n\n\t     \n  <div class=\"content\">\n\t\t<!--\
        \ Piwik --><script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[// ><!--\n\
        \nvar pkBaseURL = ((\"https:\" == document.location.protocol) ? \"https://www.kurdistan-post.eu/piwik7/\"\
        \ : \"http://www.kurdistan-post.eu/piwik7/\");\ndocument.write(unescape(\"\
        %3Cscript src='\" + pkBaseURL + \"piwik.js' type='text/javascript'%3E%3C/script%3E\"\
        ));\n\n//--><!]]>\n</script><script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//\
        \ ><!--\n\ntry {\nvar piwikTracker = Piwik.getTracker(pkBaseURL + \"piwik.php\"\
        , 1);\npiwikTracker.trackPageView();\npiwikTracker.enableLinkTracking();\n\
        } catch( err ) {}\n\n//--><!]]>\n</script><p></p><noscript>\n<p><img src=\"\
        http://d7.kurdistan-post.eu/piwik7/piwik.php?idsite=1\" style=\"border:0\"\
        \ alt=\"\" /></p>\n<p></p></noscript>\n<!-- End Piwik Tracking Code -->  </div>\n\
        \n</div></div>   </div>\n    </footer><!-- /footer -->\n  </div></div>\n \n\
        </div></div><!-- page -->\n  <script type=\"text/javascript\">\n<!--//--><![CDATA[//><!--\n\
        var addthis_config = {\"services_compact\":\"more\",\"data_track_clickback\"\
        :false,\"ui_508_compliant\":false,\"ui_click\":false,\"ui_cobrand\":\"\",\"\
        ui_delay\":0,\"ui_header_background\":\"\",\"ui_header_color\":\"\",\"ui_open_windows\"\
        :false,\"ui_use_css\":true,\"ui_use_addressbook\":false,\"ui_language\":\"\
        tr\"}\nvar addthis_share = {\"templates\":{\"twitter\":\"{{title}} {{url}}\
        \ via @AddThis\"}}\n//--><!]]>\n</script>\n</body>\n\n</html>"
      code: 200
      headers:
      - - Via
        - [1.0 213.155.126.9 (squid/3.1.10)]
      - - X-Cache
        - [MISS from 213.155.126.9]
      - - Content-Language
        - [tr]
      - - X-Cache-Lookup
        - ['MISS from 213.155.126.9:3128']
      - - Expires
        - ['Sun, 19 Nov 1978 05:00:00 GMT']
      - - Server
        - [Apache]
      - - Last-Modified
        - ['Sun, 13 Jan 2013 21:48:05 +0000']
      - - Connection
        - [close]
      - - ETag
        - ['"1358113685"']
      - - Cache-Control
        - ['no-cache, must-revalidate, post-check=0, pre-check=0']
      - - Date
        - ['Sun, 13 Jan 2013 21:48:05 GMT']
      - - Content-Type
        - [text/html; charset=utf-8]
      - - X-Generator
        - ['Drupal 7 (http://drupal.org)']
  - failure: generic_timeout_error
    request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - *id001
      method: GET
      url: shttp://kurdistan-post.eu
  socksproxy: null
test_name: test_get
test_runtime: 30.011608123779297
test_started: 1358113684.202107
...
---
input: http://kurdinfo.com
report:
  agent: agent
  requests:
  - request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - &id001 ['Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 5.1; en-US; rv:1.7.5) Gecko/20060127
              Netscape/8.1', 'Netscape 8.1, Windows XP']
      method: GET
      url: http://kurdinfo.com
    response:
      body: ''
      code: 200
      headers:
      - - Content-Length
        - ['87314']
      - - Via
        - [1.0 213.155.126.9 (squid/3.1.10)]
      - - X-Cache
        - [MISS from 213.155.126.9]
      - - X-Powered-By
        - [ASP.NET]
      - - Set-Cookie
        - [ASPSESSIONIDQACQQQQT=FDDJCAJBPGGFLDOEPHFPEAND; path=/]
      - - X-Cache-Lookup
        - ['MISS from 213.155.126.9:3128']
      - - Server
        - [Microsoft-IIS/7.5]
      - - Connection
        - [close]
      - - Cache-Control
        - [private]
      - - Date
        - ['Sun, 13 Jan 2013 21:48:08 GMT']
      - - Content-Type
        - [text/html]
  - failure: generic_timeout_error
    request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - *id001
      method: GET
      url: shttp://kurdinfo.com
  socksproxy: null
test_name: test_get
test_runtime: 30.71795105934143
test_started: 1358113684.210839
...
---
input: http://ekurd.net
report:
  agent: agent
  requests:
  - request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - &id001 ['Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 5.1; en-US; rv:1.7.5) Gecko/20060127
              Netscape/8.1', 'Netscape 8.1, Windows XP']
      method: GET
      url: http://ekurd.net
    response:
      body: ''
      code: 200
      headers:
      - - Content-Length
        - ['90008']
      - - Via
        - [1.0 213.155.126.9 (squid/3.1.10)]
      - - Content-Location
        - ['http://ekurd.net/index.html']
      - - X-Cache
        - [MISS from 213.155.126.9]
      - - X-Powered-By
        - [ASP.NET]
      - - Accept-Ranges
        - [bytes]
      - - Server
        - [Microsoft-IIS/6.0]
      - - Last-Modified
        - ['Sun, 13 Jan 2013 19:49:37 GMT']
      - - Connection
        - [close]
      - - ETag
        - ['"d137531ec7f1cd1:16292"']
      - - Date
        - ['Sun, 13 Jan 2013 21:48:04 GMT']
      - - Content-Type
        - [text/html]
      - - X-Cache-Lookup
        - ['MISS from 213.155.126.9:3128']
  - failure: generic_timeout_error
    request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - *id001
      method: GET
      url: shttp://ekurd.net
  socksproxy: null
test_name: test_get
test_runtime: 30.73638892173767
test_started: 1358113684.218269
...
---
input: http://hnportal.com
report:
  agent: agent
  requests:
  - failure: dns_lookup_error
    request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - &id001 ['Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 5.1; en-US; rv:1.7.5) Gecko/20060127
              Netscape/8.1', 'Netscape 8.1, Windows XP']
      method: GET
      url: http://hnportal.com
  - failure: generic_timeout_error
    request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - *id001
      method: GET
      url: shttp://hnportal.com
  socksproxy: null
test_name: test_get
test_runtime: 30.76349186897278
test_started: 1358113684.225794
...
---
input: http://kerkuk-kurdistan.com
report:
  agent: agent
  requests:
  - request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - &id001 ['Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 5.1; en-US; rv:1.7.5) Gecko/20060127
              Netscape/8.1', 'Netscape 8.1, Windows XP']
      method: GET
      url: http://kerkuk-kurdistan.com
    response:
      body: ''
      code: 200
      headers:
      - - Content-Length
        - ['63034']
      - - Via
        - [1.0 213.155.126.9 (squid/3.1.10)]
      - - X-Cache
        - [MISS from 213.155.126.9]
      - - X-Powered-By
        - [ASP.NET]
      - - X-Cache-Lookup
        - ['MISS from 213.155.126.9:3128']
      - - X-AspNet-Version
        - [4.0.30319]
      - - Server
        - [Microsoft-IIS/7.5]
      - - Connection
        - [close]
      - - Cache-Control
        - [private]
      - - Date
        - ['Sun, 13 Jan 2013 21:48:05 GMT']
      - - Content-Type
        - [text/html; charset=utf-8]
  - failure: generic_timeout_error
    request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - *id001
      method: GET
      url: shttp://kerkuk-kurdistan.com
  socksproxy: null
test_name: test_get
test_runtime: 30.773231983184814
test_started: 1358113684.233535
...
---
input: http://kurdishcentre.org
report:
  agent: agent
  requests:
  - request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - &id001 ['Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 5.1; en-US; rv:1.7.5) Gecko/20060127
              Netscape/8.1', 'Netscape 8.1, Windows XP']
      method: GET
      url: http://kurdishcentre.org
    response:
      body: ''
      code: 200
      headers:
      - - Content-Length
        - ['25632']
      - - Via
        - [1.0 213.155.126.9 (squid/3.1.10)]
      - - X-Cache
        - [MISS from 213.155.126.9]
      - - Accept-Ranges
        - [bytes]
      - - Server
        - [Apache]
      - - Last-Modified
        - ['Tue, 16 Oct 2012 13:58:11 GMT']
      - - Connection
        - [close]
      - - ETag
        - ['"271828a-6420-507d67f3"']
      - - Date
        - ['Sun, 13 Jan 2013 21:48:05 GMT']
      - - Content-Type
        - [text/html]
      - - X-Cache-Lookup
        - ['MISS from 213.155.126.9:3128']
  - failure: generic_timeout_error
    request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - *id001
      method: GET
      url: shttp://kurdishcentre.org
  socksproxy: null
test_name: test_get
test_runtime: 30.797126054763794
test_started: 1358113684.242276
...
---
input: http://kurdshow.com
report:
  agent: agent
  requests:
  - request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - &id001 ['Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 5.1; en-US; rv:1.7.5) Gecko/20060127
              Netscape/8.1', 'Netscape 8.1, Windows XP']
      method: GET
      url: http://kurdshow.com
    response:
      body: ''
      code: 200
      headers:
      - - Content-Length
        - ['27329']
      - - Via
        - [1.0 213.155.126.9 (squid/3.1.10)]
      - - X-Cache
        - [MISS from 213.155.126.9]
      - - X-Powered-By
        - [ASP.NET]
      - - Set-Cookie
        - [ASPSESSIONIDSACCCQDB=HKCPMAHBCPGKNJEBALHKHBGF; path=/]
      - - X-Cache-Lookup
        - ['MISS from 213.155.126.9:3128']
      - - Expires
        - ['Sat, 12 Jan 2013 21:47:38 GMT']
      - - Server
        - [Microsoft-IIS/7.5]
      - - Connection
        - [close]
      - - Pragma
        - [no-cache]
      - - Cache-Control
        - ['private,no-cache']
      - - Date
        - ['Sun, 13 Jan 2013 21:47:38 GMT']
      - - Content-Type
        - [text/html; Charset=utf-8]
  - failure: generic_timeout_error
    request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - *id001
      method: GET
      url: shttp://kurdshow.com
  socksproxy: null
test_name: test_get
test_runtime: 30.819580078125
test_started: 1358113684.250423
...
---
input: http://sorankurdistani.com
report:
  agent: agent
  requests:
  - request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - &id001 ['Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 5.1; en-US; rv:1.7.5) Gecko/20060127
              Netscape/8.1', 'Netscape 8.1, Windows XP']
      method: GET
      url: http://sorankurdistani.com
    response:
      body: ''
      code: 200
      headers:
      - - Content-Length
        - ['2981']
      - - Via
        - [1.0 213.155.126.9 (squid/3.1.10)]
      - - X-Cache
        - [MISS from 213.155.126.9]
      - - Accept-Ranges
        - [bytes]
      - - Server
        - [Apache/2.2.23 (Unix) mod_ssl/2.2.23 OpenSSL/0.9.8e-fips-rhel5 mod_auth_passthrough/2.1
            mod_bwlimited/1.4 FrontPage/5.0.2.2635]
      - - Last-Modified
        - ['Thu, 26 Aug 2010 08:55:01 GMT']
      - - Connection
        - [close]
      - - ETag
        - ['"168887d-ba5-48eb627470340"']
      - - Date
        - ['Sun, 13 Jan 2013 21:48:05 GMT']
      - - Content-Type
        - [text/html]
      - - X-Cache-Lookup
        - ['MISS from 213.155.126.9:3128']
  - failure: generic_timeout_error
    request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - *id001
      method: GET
      url: shttp://sorankurdistani.com
  socksproxy: null
test_name: test_get
test_runtime: 30.84731698036194
test_started: 1358113684.25858
...
---
input: http://koord.com
report:
  agent: agent
  requests:
  - request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - &id001 ['Mozilla/5.0 (Windows; U; Windows NT 5.1; en-US; rv:1.7.5) Gecko/20060127
              Netscape/8.1', 'Netscape 8.1, Windows XP']
      method: GET
      url: http://koord.com
    response:
      body: ''
      code: 200
      headers:
      - - Content-Length
        - ['40596']
      - - Via
        - [1.0 213.155.126.9 (squid/3.1.10)]
      - - X-Cache
        - [MISS from 213.155.126.9]
      - - Accept-Ranges
        - [bytes]
      - - Vary
        - [Accept-Encoding]
      - - Server
        - [Apache]
      - - Last-Modified
        - ['Thu, 10 May 2012 05:20:18 GMT']
      - - Connection
        - [close]
      - - ETag
        - ['"44c40ea-9e94-4bfa7c686a880"']
      - - Date
        - ['Sun, 13 Jan 2013 21:48:05 GMT']
      - - Content-Type
        - [text/html]
      - - X-Cache-Lookup
        - ['MISS from 213.155.126.9:3128']
  - failure: generic_timeout_error
    request:
      body: null
      headers:
      - - User-Agent
        - - *id001
      method: GET
      url: shttp://koord.com
  socksproxy: null
test_name: test_get
test_runtime: 30.858348846435547
test_started: 1358113684.274934
...
